一邊係愛情 一邊係責任

借ac post

其實一句講得曬 我結咗婚但我鍾意咗第二個。post得上黎都預料到大家嘅反應 但我冇辦法同身邊嘅人分享呢件事 亦都煩惱咗好耐 所以希望大家可以當個故事睇

同而家老婆由拍拖到而家差唔多七年 未識佢之前我係自己住 所以同佢一齊冇耐就開始同居 耐咗就覺得好似要對佢同佢屋企人負責 然後結咗婚 佢一直都係好持家嘅女人 亦有自己工作 感情其實冇咩問題

大約半年前公司黎咗個女同事 一開始係佢主動whatsapp我講公事 講講下就會傾下閒計 但對佢真係完全冇意思只係覺得佢係普通同事 有一次係公司佢突然問我我係咪結咗婚 我都直接話係但睇到佢個樣好失落 我就feel到佢對我應該有啲意思 之後都有whatsapp但都只係傾閒計完全唔係曖昧 但傾傾下真係覺得同佢幾好傾於是有日約咗佢出黎食tea 同佢一齊嘅時間真係過得好快好開心 對佢有種從來都冇嘅感覺 之後出多咗幾次街我地就一齊咗 大家都冇提起我結婚嘅事只係好似普通情侶咁樣一齊。

唔知係咪女人嘅直覺 同佢一齊咗冇耐已經俾我老婆發現咗 我以為佢會同我離婚我亦都預咗 但結果佢唔想離我唯有呃住佢話我唔再同個女仔聯絡 之後又再俾佢發現咗幾次 中間我覺得自己好似重新認識佢咁 佢癲起上黎又話自殘要跳樓要分我身家威脅我話要俾公司啲人知令我冇咗分工 仲會特登黎公司突擊我 半夜check我電話然後打醒我鬧我 仲要俾我發現佢應該係屋企裝咗偷聽但我冇搵到證據 我真係覺得自己精神就黎崩潰 當我真係下定決心放棄所有野想同佢離婚嘅時候 佢又突然軟化 講返以前嘅回憶我又心軟繼續同佢一齊。

另外如果同佢離婚嘅話就要賣咗層樓 一開始雖然係我比曬首期自己住 但同佢結婚後加咗佢名佢都有幫手供樓 之前嘈離婚時佢講明一定會賣樓唔會蝕比我同埋等我冇屋企返 如果賣咗層樓我都唔知自己可以去邊。

我知最好嘅辦法就係我同個女仔分開 但越同佢一齊越覺得佢好好 無論外貌性格都係我一直想要嘅人 我可以話我嘅愛係九成係佢到 而呢段婚姻只係感情同責任

個女仔都有次頂唔順講咗分手 因為我知佢真係好女仔 唔係特登做人第三者 佢條件好好根本可以搵比我好嘅男人 但我地大家都覺得互相係對的人 亦好愛大家 所以大家都唔捨得分開 我知佢都好辛苦 所以我對兩個都好內疚

一邊係愛情 一邊係感情係責任 我真係唔識揀 我知我好自私 而家我同個女仔感情依然好好會keep住見面但佢有時都會因為呢段唔見得光嘅關係而唔開心 我老婆個邊 我覺得佢只係扮唔知因為佢唔想離婚 雖然呢一刻唔洗我揀 但咁樣落去我都唔知會變成點。
有時係到諗自己當初結婚係咪啱嘅決定 點解呢個時候先比我遇到呢個人呢？但如果早多幾年識佢 我相信我地又唔會一齊。

如果你睇到呢到好多謝你 我知我係仆街 但好多野嘅發生都控制唔到 尤其是感情 唔知有冇人會明我

仆街黎

揀個女仔！

雖然好仆街 但你就算同你老婆一齊返會相處到咩
i mean正常咁相處

但而家老婆真係好似寧願接受都唔想離...

你繼續同你老婆一齊係三輸局面
完

揀女仔

而家相處好似同屋主咁 佢依然會煮飯我有時都會接佢收工(佢要求) 但始終感覺係唔同咗 我都知佢心入面有條刺

點解唔揀個女仔

垃圾

好怕做錯決定

我係愛佢都好想揀佢 但實際要同我老婆離婚真係好難 佢真係死都唔想離

你想離咪得

第三者都係仆街黎，一早知你結左婚都仲做主動撩你，支持你2個係埋一齊唔好害人

有好認真講過 但佢次次都喊曬又拎返以前啲相出黎 真係會心軟

佢真係唔係撩我 只係大家傾開某啲話題一啲都唔曖昧 點知傾閒計都覺得同佢傾得好開心...

心軟一排 有第條女都會分 有一次就有第二次

你可以做好多野去修補關係 但你唔情願
你而家似覺得你老婆點都唔好...完全同個女仔比下去
其實條刺都係你做成 換轉佢出去勾佬你可以無條刺咩？
你同你老婆係7年入面真係無開心過 無甜蜜過 無激情過咩？
如果因為新鮮感...
最後同老婆離左婚
同而家個第三者一齊...7年之後又會點？
唔知你既故事最後會係點...
唔希望你因為新鮮感沖昏左頭腦做錯決定

心軟咪啫係你仲愛？

今次咁樣真係好辛苦唔想再搞喇....

我諗你心入面都會有條刺?
話晒佢精神上虐待過你

傾閒計開心可以做同事可以約出黎hightea做朋友
但唔洗做人第三者架啵
有啲道德規範 知道人地有伴侶都會保持距離啦

同你一樣，但一定係老婆行先

但佢真係冇必要 佢係呢段關係都受咗好多委屈同埋佢條件真係好... 我知我對佢地兩個都唔住 但我老婆其實都唔係好大 一定仲有market 只係怕會再拖多佢幾年

拿 女人中意刺激同挑戰 當你同老婆離左婚 同佢一齊 佢就會慢慢覺得已經得到你而轉移目標 到時喊都無謂

睇路啦

同老婆就真係比較平淡 但當然有開心過 但而家嘅愛真係係個女仔到 唔捨得同佢分開... 我都會擔心會唔會揀咗個女仔最後被飛個個係我呢
都好多謝絲打嘅建議

老老實實 屌完算啦

老實咁講 你係個女仔 知道人地結左婚 仲會痴埋去咩？唔怕搞到人地家破人亡咩

嘩...見你咁幫住個第三者真係好嬲
你老婆唔委屈？你老婆條件唔好咩？
根本你就係貪新鮮
點解你又唔會諗
其實第三者年紀唔大 其實佢都有market 趁你地一齊唔係好耐 快啲放番人地出去

有感情

錯在我先... 但相處上都會有壓力 佢會成日check我行蹤check我電話 只係我而家死都唔比密碼佢所以冇事

成件事真係好自然好似普通情侶咁開始... 不過我都知我地兩個都有責任我地都係壞咗嘅人

你唔肯為左個女仔而放棄層樓，愛極都有限，層樓對你黎講仲重要過個女仔
仲有而家出軌果個係你，想拍下籮柚講句離婚就走咁着數？你浪費左你老婆七年時間，連一層樓都唔肯賠償返俾佢？
呢啲人根本最愛既只係自己

又話人地係好女仔唔想做人地第三者
但事實上係明知人地有老婆仲痴埋去
仲要攬住個貞節牌坊 簡直係不知廉恥
好女仔由知你有家室就識同你保持距離啦

放唔低個女仔 就算行為上可以對我老婆好 但我覺得我呢世唔會再咁愛一個人

其實你個心已經傾向個女仔啦
你講埋啲咩：年紀唔大，仲有market都係想自己好過啲啫
首先，你係一個仆街，喱樣冇得否認
你諗下一開始點解要同你老婆結婚，你依家對個女仔嘅感覺終有一日都會變成你依家對你老婆嘅感覺
問多句：有小朋友未？

分享下？

自己老公出軌唔發癲就奇啦..
你老婆唔肯離婚要癲你..你都要硬食..
做錯野係你同條女...你老婆冇錯喎..
佢有權選擇放唔放手

你真係仆街嚟 貪圖新鮮感 有第一次就有第二次

幾時都話出軌嗰個係最自私
原來你只係唔想自己被人拋棄
你只係愛自己

多謝提醒 呢個我都有擔心過 但佢真係好好

垃圾賤男

到傾曖昧野o個陣你又會話「無身體接觸」真係唔係撩你
有身體接觸o個陣你又會話「無扑野」真係唔係撩你
有扑野o個陣你又會話「一次飲醉左」真係唔係出軌
長期扑野o個陣你又會話「佢剩係想做情侶、無要求我離婚」真係唔係想拆散你家庭

你知唔知你本應o係邊個位停？

但有時又會諗 繼續同佢一齊對佢係咪真係好 要佢繼續有呢條刺同我一世

諗住佢真係好愛個女仔同真係覺得同老婆得唔落去添
如果係嘅話根本唔怕離婚之後個女仔會放棄佢

有無諗過係你逼到你老婆咁

同另外個女仔就一定係真愛？
唔好成日美化自己揀唔到條路啦

你都有答案啦 問黎托咩
條女明知你有老婆仲繼續聊你就知唔方好嘢
遲啲你見到佢真面目 有撚排你後悔

貪圖新鮮感 又唔想無左層樓 屌你老母

所以話對個女仔係愛情對老婆係責任 同埋一開始同我老婆一齊都冇而家呢種感覺
冇諗住生

放過你老婆啦 你同個女仔一齊啦 呢啲女仔害你老婆一個仲唔夠咩
唔好放佢出去害其他人啦
你兩個都係自私精 襯到絕啦

好女仔會搞人地家庭嫁咩？
咁起你口中既好女仔好極有限

我係仆街 但佢唔放手對佢又真係好咩

屌得好啱

唔分呀

你講到第三者咁好 又乖乖女又後生又條件咁好 唔見你放手對第三者好?

咁你又同你老婆結婚
我想講嘅係：愛會比時間消磨殆盡
假設個女仔會對你不離不棄，咁如果有一日，你唔愛佢，到時你點？
感情嘅野，邊個講得埋，你結婚個陣都估唔到自己會出軌啦

睇你覆啲留言都係幫住個女人啦
你自己都講到明同件第三者好似相逢恨晚咁 你都唔捨得就咁斬纜啦
根本你自己都一早有答案 你呢啲人就算肯放棄呢段感情將來都會有種心癮覺得可惜
襯無小朋友就同你老婆離婚放生人好過

Btw祝你同個第三者中武肺
一個有家室 一個明知人哋有老婆都中個頭埋去 講咩佢無心
兩個都唔識保持距離真係狗男女襯到絕
他朝君體也相同

只可以話佢老婆無眼光 揀左個仆街 只係愛自己既男人

我指你同返老婆都唔會長，下一個係咪仲係呢家個女仔就唔肯定

唔係怕 而家對自己冇自信 佢又細過我條件好大把人追 但feel到佢願意為咗我定落黎

好乜l嘢
好就唔會做人第三者啦好

你未見到佢缺點炸

放過你老婆啦

feel你老味 on9仔 自撚私

大把人追又點 你老婆為左你放棄成個森林添啦 佢冇為你定落黎咩

我都諗過不如我消失對大家都好

我自私 想留佢係我身邊

好撚想屌撚柒你

睇到燥
你都幾好笑 你諗下你同你老婆啱啱開始熱戀期嗰陣都係講呢啲嘢㗎啦
你老婆當初都係睇落你好似信得過先揀你嫁俾你㗎啦
點知結咗婚一個屈尾十鍾意咗第二個啫

難保你將來又唔身痕？你個第三者都係死姣婆 可能遲早係俾返帽你帶

宜家叫你放棄任何一邊你都唔捨得

唯有學賭王娶曬兩個

前提係你地要溝通好

所以係咪應該好決絕咁同我老婆離婚... 層樓真係唔係考慮主因 一個人最多租房住 之前講離婚都預咗 問題係講嘅時候老婆真係死都唔肯 寧願佢企硬啲話要分曬我啲嘢唱衰我

想知你同第三者咁樣一齊幾耐？

咪就係，由條女做人二奶嗰刻已經唔係好女仔啦😑 係第7段到話咩佢係個好女仔，wtf

半年

雖然你係負街
不過建議你同時離婚加分手

之後再識過新嘅

你已經冇資格去諗呢個問題
你真係想佢好既一開始你就唔好偷食
你偷食 仲要比佢知道
然後你先開始諗其實離婚可能對佢仲好

我比個例子你睇下你自己有幾荒謬
你呃左個女仔成副身家
再同佢講 你而家冇錢
其實守住個貞操對你黎講未必係好事
不如做雞？

緊係揀個女仔！

到時後悔個陣記得上黎連登比一眾巴絲食花生

你根本就乜都想要，
老婆又想佢自己講離婚，唔駛煩，
層樓又唔捨得唔要，
又想同個女仔一齊。

由頭到尾你都淨係諗自己，就唔好講到自己咁撚偉大諗埋人地啦。
你由始至終一樣野都無做啱過，所有決定都係自己做，你根本無資格講到好似好無奈咁。

你老婆都有屋企人都有阿爸阿媽生，個世界唔係圍住你轉架。
我真係鄧你老婆慘。

唔離婚 繼續搭兩船
最多咪兩頭家走 如果你同條女生埋仔
你老婆可以點？ 殺咗個b？

到時咪玩返古代大婆 二婆
只要你俾得錢養兩頭家

出面大把男人睇得起你

巴打
新鮮感係好恐怖
我覺得你仲愛老婆

留低 好好對自己講既承諾負責 唔係好有可能一世都睇唔起自己

屌你咪扮好人講到自己分手係為佢好啦
自己擺條刺落去 跟住又話有條刺對佢唔好
你係對佢好你就應該回頭是岸啦下話
見你啲回覆你都係想聽人叫你同老婆離婚同個女仔一齊啫
咁你未做你想做嘅嘢
但祝你他朝君體也相同

嘩 你都真係一個大仆街
同我ex諗野一撚樣
我想講每段愛情最終變做感情真係好撚正常
我諗你同你老婆同第三者既年紀都唔大
以你邏輯 你同第三者就算最後一齊
7年後都會變感情 都會變做對對方既一種責任
你到時遇到第二個 係咪又覺得新個個先係the one?
貪新忘舊 最終只會滿盤皆落索

笑死人呀師兄 佢層樓要老婆幫手一齊供
乜你咁睇得起佢養得起兩頭家呀

點解個個屌樓主 但冇人屌柒賭王四個老婆

原因：有錢咩都係啱

識唔識邊個係鄧兆尊
一三五就陪個大婆
二四六就陪個女仔
剩返禮拜日就自己打下飛機

點解可以咁撚仆街搵咁多藉口合理化自己出軌

我認我由頭到尾都係仆街 但去到而家呢一刻我真係唔知點算...

你真係會不得好死 睇到咁後你都仲維護個第三者多過自己既老婆 都唔敢想像你老婆而家係咩心情 日子係點過...
真心講句 你快啲同你老婆離婚 最後似返少少男人去解決呢件事 然後祝你同過第三者一生一世 唔好出黎再害其他人 反正你地日子一定唔會好過

如果離婚成功之後
個女仔話要同你分手點算
到時兩邊都冇哂

其實我唔明點解金你可以講到自己好似受害者，就算你老婆成全你同個女仔一齊，你夠膽保證呢世都只愛佢一個乜！出軌只有一次同零次，你同你老婆當初開始陣時都係好有新鮮感，只不過時間耐左變得平平淡淡，你覺得離婚同個女仔一齊就可以解決到問題？個女仔依家俾到你嘅只係新鮮感，等你真係離婚同佢一齊陣時你就會發現所有嘅野都係假象，同埋真正好女仔就唔會知道你有老婆仲繼續騷擾你撩你，條件好又如何，連自己底線都無嘅女仔。

得你係咁提賭王 屌樓主又要屌柒埋賭王我地咪好撚忙 屌柒賭王你又問點解唔屌埋大劉洗唔洗屌埋秦始皇啊咁

咁都係我自己攞嚟

好撚中

Feel ? 點 Feel 啊？ 用條撚 Feel 啊？
你根本最想你老婆放手主動同你離婚
跟手你就可以同個第三者一齊呀嘛
你個心都去曬個狐狸精度啦
咩都幫曬人地講好說話
你老婆7年前夠後生啦 嘛又係為左你定落嚟
唔使講到個第三者咁好咁乖咁聽話啦
佢破壞人地家庭已經係死罪啦屌你老母

佢根本已經唔愛佢老婆啦！見到佢啲comment就知道

同埋佢個四個老婆接受到

樓主個問題簡化一下就係錢問題
養得起兩頭家 顧到兩邊走
連登仔話之你2個定20個老婆
樓主講大堆就係想問點樣二選一最好

小朋友先會做選擇 成年人係我全部都要

雖然你係一個大仆街，但係人嘅情感真係唔係自己控制到，你繼續同你老婆一齊係三輸，仲有成世要對，要睇下條女係你心目中係咪真係咁重要，值唔值得為左佢比人分身家

,想睇樓主樓又無
老婆又無
份工又無
條女都無埋
報應

新鮮感啫
你揀完個女仔過幾年就會後悔

樓又真係甘咗d

睇到第17 句嘔左
樓主去食屎啦

兩個仆街
早d離婚 個女仔曬左咁多年青春係你到
仲要自鳩私到唔想放層樓
係咪要你老婆自己執野走比埋間屋你同個臭貨阿？
好女仔？ 戇撚鳩
咪撚同我講咩感情控制唔撚住
你離撚左婚話撚知你叫雞又好 乜撚都好啦
踢爆左仲藉口多多

果然係首席愛情分析師

離婚啦
趁未結得耐 未有仔女，
咁撚仆街你就自己負責任，
主動離婚，
咪打算要你老婆做主動，
你去做衰人同狠心嗰個

都係其中一個選項 通常去到依個位兩邊都唔會有互相 最後兩邊都仆哂街

咩叫唔係特登做人第三者？佢知你有老婆之後都繼續溝你都叫做唔係特登？你地兩個應該一齊，賤人配臭閪啱哂

條女幾多歲 你老婆幾多歲

Pk

知唔知出軌好嚴重
隨時引發第三次世界大戰
我建議你都係唔洗揀出家贖罪

應該讓層樓俾老婆，成全自己同女一齊，條女得到之後覺得無曬挑戰性，即刻搵過第二個條仔！留名睇樓主點死！人賤自有天收

無補充，留名等睇樓主開新po話俾呢個第三者呃左

不過上面好多人都講得好啱，佢最愛都係自己，出軌在先，哂左老婆7年青春，想乜代價都唔洗付，邊有咁著數，真係咁愛條女嘅話，比著我唔好話層樓，我條命都願意比埋佢，當然前提係真係好愛好愛啦，但係你而家咁選擇肯定係三輸，傷人傷己拆散埋頭家，仲要萬一第時條女再有第二個，到時你真係Total lose,報應呢家野

有新玩具緊係開心
離婚啦，同新女人一齊，好快散，唔好累咗阿嫂。
記住比足贍養費，有冇樓呀？至少分一半啦
真心，快啲離婚。
講乜責任都戇撚鳩，唔想做衰人姐，離婚洗鬼對方應承。

可能對於樓豬條畜牲黎講，肯幫佢含撚、順佢意、又夠後生就=好女仔呀仲有，做狐狸精都係好女仔

可能佢地狗黎，啱feel就黎料唔洗理後果

宜家其實關係已破裂，但你真係諗清楚，新鮮感宜家係大於一切，過多幾年其實都係一樣

如果冇層樓嘅問題你會唔會即刻同佢離婚，其實你去偷食都預咗要咁樣㗎啦，冇屋住咪同條女出嚟租屋囉。

那你老婆發癲嗰度你唔鍾意一個人佢做乜你都覺得仆街同煩㗎啦，問心一個同佢七年嘅人忽然間咁樣偷食我唔覺得佢嘅反應好有問題。

總之就離婚，賣樓俾一半錢你老婆，仲有贍養費。
有情飲水飽你同個女人出嚟做屋住咪得囉，為咗愛情睇吓你可以放棄幾多。

冇仔女咪離婚
你有錢咪兩頭家
冇錢就咪搞咁多野

岩 偷食仲邊係責任

婚就一定要離，你老婆繼續同你呢D人渣一齊住真係好慘，分分鐘已經比你逼到有精神病，你而家仲要嫌人地發癲，又唔諗下自己做左D咩。
可能你真係控制唔到自己既感情（或者條撚），但無論如何你都係死仆街黎架啦

結論 香港應該要有返三妻四妾

狐狸精扮可憐，呃到柒頭皮。
我估樓主有錢有職位
賣樓分一半錢比老婆啦

睇個post睇到喊出黎
好似代入左你老婆角色去睇個post
諗返起以前個ex同我分手既情形
諗返起佢同我講就算個女人係雞都係咁愛佢
不停洗腦式咁話比我知有幾愛個女人
就算我肯離開都唔放過我
唔知仲以為我要拆散佢同個女人咁
果一刻覺得自己一直以黎咁潔身自愛都係一場笑話
我以為我好慘 但原來都有人同我一樣
我就經歷完 希望你老婆將來會過得幸福

條臭雞等緊樓主飛佢老婆同佢老婆離婚，然後佢就會覺得自己贏咗另一個女人幾多年感情幾多回憶都唔夠佢鬥贏哂

之後再搵過另一個有婦之夫

㨂個女仔, 講真 天生一對... 最緊要賣左層樓分比你老婆 ，仲講咩責任 ，由你揀出軌個下已經揀撚左

呢個答案我比滿分 樓主pin啦

放長雙眼睇下樓豬冇錢冇樓條女仲肯唔肯繼續痴埋去

其實早啲放生佢老婆仲好啦
佢都唔愛佢老婆 就算唔係呢個第三者 都會有第四者
信任已經無哂 老婆情緒變得好敏感
關系好難破鏡重圓啦
呢段婚姻基本上已經好難行落去
早啲離婚 對老婆個邊應該長痛不如短痛

一個仆街
一個淫婦
絕配
快啲放生老婆，佢值得一個更好既

乜撚野叫個女仔好好
好就唔會發姣連有婦之夫都痴上去
係好就會識拒絕同避忌啦
咁既淫婦同你哩個大仆街絕配

咩叫個女仔好好，點解唔可以早幾年識到佢
屌你老味一生人咁長，實會遇到一個更好既人
但唔等同於你咁就要掉低個老婆同條新女一齊
下下遇到一個更好既人就要放棄之前果個？
咁你學乜撚野人結婚？
比乜撚野承諾人？

快啲放生老婆
你啲咁既仆街配唔上佢
淫婦最岩你
條女咁識勾引人老公
你同佢一齊之後他朝君體也相同

知人有老婆仲暗示鐘意人，約人Tea，可以幾好心地呀
男人好易呃。

我覺得樓豬老婆真係好慘，以後一定唔願意再相信愛情

證明佢check你冇錯囉而加

心入邊有條疤，點都唔會好得返，真係講一世，放過人放過自己啦，其實佢心裡面應該有答案啦

啲傻閪有婦之夫咁撚易呃

拋棄糟糠之妻 既男人通常都無咩好下場

同埋你屌撚完條小三
你條骯髒的賓周又插入去你 賢妻良母 既老婆個閪入面

諗下都嘔心

係離婚既話就快撚啲
男人老狗唔好拖泥帶水

唔撚好害左個好女人
佢值得更好既幸福

老婆喊曬口唔想離 之前試過用自殺威脅我 點拆好？

樓豬會做一個唔小心搞完人老公之後都繼續搞既「好女仔」

樓主老婆識挽 係我都迫到樓主思覺失調癲癲地先再離婚

條新女對樓主無左新鮮感 識到個比樓主有錢少少既就會收鳩樓主皮

屌你老味第三者就第三者啦，咩個女仔係好人嚟？知你結左婚仲痴埋你係咩企圖？仲有你唔撚好再扮無辜啦，你覺得係同你老婆屋企人交代嘅，唔係咁愛佢咁當初就咪撚結婚啦。之後又要一副，感情呢啲野冇分對錯，兩情相悅冇得一齊好痛苦嘅樣結左婚你條仆街出軌，同出面啲情侶玩玩下分手喺兩回事你老婆唔開心有疑心完全合情合理，睇你文字好似仲blame緊佢成個癲婆咁你都唔愛佢就放過作啦，離婚啦屌有個好老婆唔珍惜，你條女有日都只會背著你勾引其他有婦之夫

到時樓豬記得上黎開post，我好想睇你仆街

跟本上好多女人都係咁 你只係入世未深
落哂搭 然後你就會經歷番你老婆而家經歷緊既野
回頭是岸呀 哩個世界真係會風水輪流轉

無得拆㗎喎，你點知佢會唔會真係去自殺，只能夠等佢自己死心

條小三生撚埋ＢＢ就會話

「佢經濟會獨立唔洗我養，只係我要分半個身比佢」

佢都唔知自己ＵＰ撚乜撚，
拍咩拖，結咩婚

只不過係生得好命少少
係香港地有層樓

照離婚囉，佢話自殺咪幫佢報警囉。
真係有咩事嘅時候你咪要承擔呢個罪名囉。
好難咩？你唔係想你老婆會主動話分開下話，我睇你條仆街如果你老婆主動話分開你一定周圍同人講話佢自己話走。

識得係office搞有婦之夫同事！呢D女仔係高手，應該得氹樓主好開心，可能某D方面都特別勁瞅🥱我係佢老婆我應該會控制自己扮唔知！將所有流動財產轉移左先，再慢慢攤牌。

樓主應該覺得如果佢老婆派帽俾佢帶，佢會唔同佢老婆爭層樓送埋層樓俾佢，同埋覺得契家佬係好男人

樓豬覺得個老婆欺負緊自己個「好女人」嘛

咪幫住條女話佢好女仔啦
幾好女仔知道一個男人有家室都知唔應該癡埋去啦
唔係真係想講唔小心一齊咗掛？ 定係唔小心除埋條底褲屌埋呀？
做人第三者重想有貞節排坊

至於你 你根本就唔識處理感情 你真係想同個女仔發展都應該要處理好你同你老婆嘅關係先
你唔捨得離婚 咁咪唔好離亦都唔好搞咁多嘢
唔敢離婚唔想冇曬啲嘢但又搵二奶 冇咁多藉口㗎
食兩家茶禮重想有好結局？我話你知
不論你選擇咗邊種決定 或者就算你冇去做選擇
你都一定唔會幸福到尾 唔會有好結果

佢可能打少左個字

係好（撚淫）女仔

追住黎撚含到雪雪聲

可能個當事人無話比條女聽佢結左婚呢

有老婆仲同女同事密密WhatsApp錯一次

知佢對你有意思仲keep聯絡錯第二次

之後仲單獨約食tea錯第三次

發展婚外情錯第四次

俾老婆發現後應承會斬欖擔講大話錯第五次

俾老婆發現多次錯第六次

結論 你唔撚係男人黎

如果你決定揀個女仔啦
記得俾贍養費同分返身家俾你老婆
女人到咗呢個年紀 錢係佢地唯一保障
都希望你同個女仔唔係小朋友玩泥沙

個第三者話唔定幫過好多男人rim job奶屎眼

佢都係不停為自己搵藉口令自己好過啲

佢條撚好feel就ok架啦

Btw樓主幾多歲？

個女同事係好女仔就唔會係知你結左婚情況下仲做第三者啦
根本就係臭雞 想像到樓主應該冇乜條件又唔靚仔
應該隻豬西冇咩選擇先向樓主落手，係好條件又點睇得中你
樓主就當叫雞

有講個女仔主動問個男人係咪結咗婚
照個當事人咁講既話應該係有如實陳述佢係結咗婚了的

難講，妻不如妾 妾不如偷
坐正就會見到好多缺點
偷偷摸摸當然極刺激同只見到好

樓豬逼到佢老婆發癲，之後仲怪佢老婆發癲

當有人話佢 佢就會繼續數佢老婆嘅不是
相反個個屌個二奶 佢就幫曬口
佢咁鍾意條女 叫佢放棄曬啲嘢同條女一齊 佢又驚 根本就係精蟲上腦嘅自私精

極明白 依加同你差唔多處境但未結婚 諗住同新識條女斬攬了

所以我見到身邊d朋友初戀拍左好耐拖結婚就好鄧佢地擔心。有d男人未出去玩過，比出面d垃圾女人求其勾引下就會落搭

佢話自己有講結咗婚 條女重露出失望嘅表情呀嘛

後生又有幾分姿色
扮下天真
氹到條佬開開心心
又唔chur佢同老婆離婚
輕輕鬆鬆破壞人地家庭
自己又唔使上身

根本就係臭雞 可能佢老豆叫開雞令佢有童年陰影
大個潛移默化去做雞

依家唯一可以做嘅嘢就係同你老婆離婚然後比晒層樓佢，因為記住

係你欠咗佢

仲話人自殺威脅佢點拆 威你老味咩你試下仆心愛一個人七八年，invest曬青春，愛到最後佢三番四次俾帽你帶俾我都想死左去算
都係嗰句你離婚啦 偷食只有0同無限

同樓主有啲似 不過冇結婚
同女朋友一齊4年 一時覺得佢好好 一時佢又好冷淡 同你唔同嘅係我地中途成日嗌交
依加一個禮拜見一次 個feel淡左好多 我都成日懷疑佢好似奇奇怪怪咁 成日無啦啦唔見人 有時又突然好早訓
依個時候有第二個女仔岀現 因為咁啱係我同女朋友變到冷淡嘅時候 我又成日懷疑佢 我就同個女仔傾我同女朋友啲野 變到開始日日傾 有啲依賴佢咁 (我同女朋友唔會日日傾計 係訓前先會傾幾句 因為佢唔鍾意覆機)
同個女仔有約過岀街 自己對個女仔有feel 覺得好似岀緊軌咁 覺得自己好撚賤 但係又唔想放棄依個感覺
係咪應該放生我女朋友 唔好累左佢好啲 但係一諗起以前嘅回憶又好唔捨得 我又驚我唔係真心鍾意個女仔 純粹係將對女朋友嘅寄托放左係佢身上
求開解 唔知點同身邊啲人講

好嘔心 樓主扮哂想有win win situation 但其實係想自己贏兩次 贏層樓 贏新女 真係好有中國特色既雙贏

同樓主你分享吓啦，我18..19歲嘅時候都有個事業有成廿尾嘅哥哥仔係到flirt我，但佢有女朋友。
10幾歲靚妹都會心動㗎，傾左一排，覺得自己係好特別嘅存在，突然間有一日好似醒咗咁，諗起佢有女朋友，佢女朋友好慘，就停咗冇再同佢溝通。
叫咗懸崖勒馬。

但幾年後，到條仔到中年，身邊有越來越多追求者。
真係望番個阿叔都覺得柒出面大把世界。

俾人捉到咁多次都冇認真去處理過啲多餘嘢同隻臭雞
唔敢離婚係驚冇曬錢蝕曬本驚臭雞都離開佢
精蟲上腦嘅廢柴自私精

你唔係已經錯左啦咩

啱呀！

我唔準你咁話佢 佢係好女仔黎咖

個老婆唔好咁蠢，分咗佢瞓覺先搵第二個。

其實

感情入面
不被愛既先係第三者

條狗公已經唔愛佢老婆，
只係為左個責任一齊
相反應該好 愛 隻狐狸精

好似啲戲咁
當佢拋棄左佢 糟糠之妻之後
同條小三一齊，
之後佢老婆應該會愈黎愈好

而條小三玩殘玩謝條傻佬之後又會拋棄埋佢
搵一條更有錢既傻佬埋單

佢就慘了，兩頭唔到岸孤零零一個
有錢就無咩問題
無錢個班就仆街了

人生如戲
佢而家隔撚住個網都幫個小三幫撚到出面
係現實佢分分鐘想同條小三相宿相妻

分曬我啲嘢唱衰我有咩問題？唔想俾人講咁你又做？ 你欠撚左佢分曬你地啲嘢點解唔得？

犀利人妻嘅劇情
好想睇樓豬折墮到極點 老婆同新仔開開心心個樣

佢俾得起錢養兩頭家？

第三者明知你有老婆都仲繼續
第日佢再出軌你唔洗驚訝

扮乜撚

正常女仔聽到你結撚左婚都彈開啦
係狐狸精先會想搶你過黎

雞！永遠都係雞🐔

係你老婆角度
佢可以無層樓、無尊嚴都想挽留你
佢而家比人咁樣侮辱，都依然只係想你係身邊
因為佢世界入面剩係得你
所以用盡方法去令你「回心轉意」
佢唔係用條命黎博，佢係用自己既尊嚴去博
你仲可以做咩？
你試下跪係地下向佢叩頭認錯 不停求佢同你離婚
當佢見到你都無哂尊嚴果陣 佢可能就會慢慢唔愛你
只會覺得你係件垃圾

拆開完人地就拋棄條ＯＮ９佬

有小小錢既佬通常都係ＯＮ９９

重係咁話人好女仔
老實講我唔覺得係個女仔好好 係樓豬個心已經想擺脫老婆
呀豬呀狗都可以做呢隻臭雞嘅位

你講嘢十足10啲支那人「你個個都屌中國，美國咪又係乜乜乜乜乜乜咁」

你當初點解要簽紙？
屌你老母啦
摧毀左佢一生
離婚嘅女人，聲譽、心理創傷...
你做乜都唔會彌補到。
快撚啲去仆街死啦你！
希望你攬住條新女有日出街兩個都俾車車死真心

作為一個成年人，活過半世人，見過唔同人與事，對人性理應好了解，唔好係到講咩「感情要黎係阻都阻唔到」

無論你做咩決定，請你下半生都記住：
你條新女係一個賤女人，你係一個死賤種。

怕你偷食咪check你囉，咁你又真係偷食隻臭雞啊嘛 你老婆不知check得你幾啱，不過check埋有冇性病穩陣啲
隻第三者臭雞肯撚定濫交周街俾人屌 諗起都臭

到底佢老婆ＯＮ９啲
定條傻佬ＯＮ９啲

ＷＥＬＬ
其實可能大家都ＯＮ９９先結左婚

放開自己，放開你老婆啦

講咁多樓主都唔會聽啦，同老婆分開住一段時間先，唸清楚自己係咪真係好鍾意嗰女仔，做錯決定後悔成世啊樓主。

想像到係嗰種好撚明顯嘅失落表情，特登俾人知。
勾起嗰個男人嘅心，屌咩，細個識男仔嗰時又成日用呢招

你有冇女朋友呀

冇呀

你鍾唔鍾意唱K

麻麻

做乜唔開心？

諗住約你唱

都可以呀

好野，同你一齊真係好舒服，好開心！

咁你夠膽咪繼續兩個都要囉小心比你老婆斬死呀

放唔放手佢都傷左心
但唔放手你冇樓，又冇得光明正大食隻臭雞，棒打狗男女唔好咩

佢老婆就真係傻 重煮飯俾佢 重會對佢繼續有要求
寧願咩都搵嚟要脅個賤佬嚟換取翻想要嘅待遇

啱呀
正常人都同已婚人士保持距離架啦
之前whatsapp問樓主野就已經睇得出個目的啦
樓主個「好女人」究竟對過幾多男人用過呢招

我地積下口德好啲

南無阿彌陀佛

我通常唔會再鬧你
我會建議對方試下先

你試完再返黎同我地講賽後報告囉

你無謂點條明路人地行

人地唔想行明路想行黑路呀

樓主on99 大佬你咁對人 你仲好意思問喎？
你結得婚就預咗要對人專一啦
撚癢又唔叫雞 見有人送上門你食 唔通唔食心態
問你老母咩 你都有答案啦
咪就係你屌厭左你老婆 想換女屌囉
我係你老婆 如果最後真係自殺
做鬼都唔撚放過你個仆街冚家產

樓豬講到幾愛幾愛，講真咪又係虛榮心作怪。根本係因為結咗婚都仲有個條件唔錯嘅妹妹埋身喺度飄飄然，幻想到條女條件人品樣貌越好，自己就越飄。

不過陷入呢種飄飄然狀態嘅都唔只得你一個，一個妹妹可以吸引到個比自己成熟，仲要有老婆嘅男人，人生成就解鎖。可以話俾你知你為佢越煩惱佢就越飄。
當然呢一面唔會俾你睇到，啲女人好古惑㗎。

你開post如果係想求認同，或者求賣甩老婆而又唔洗蝕層樓嘅方法，我諗你到1001都等唔到。

留名等睇你離婚賣樓，拎住舊錢買唔返另一層樓，然後條新女隔一排覺得已經冇哂挑戰性，搵藉口話覺得呢段感情個基礎都係唔好，冇信心行落去乜乜柒柒。到時你喊苦喊忽話冇試過咁愛一個人，為佢放棄咗老婆、層樓、名聲，為佢放棄咗所有嘢，求佢留低。佢會飄去另一個層次，因為有一個大男人為佢搞到咁折墮，新成就又解鎖。但係邊有人打機過完關會話「呢關過得真係靚，等我再打多次先」。到時你對佢嚟講就再冇任何意義，只係一個過氣呀叔。

都仲未完，因為呢個時候你就會諗返起你老婆，諗返佢以前照顧得你有幾好，你有幾對佢唔住。你覺得老婆咁愛你，一定anytime都standby緊等你浪子回頭，你只要認錯就可以有返呢個老婆。不過太遲了，老婆離開你先發現佢唔係真係咁需要你，原來自己一個，唔洗事事為你考慮，仲要擔心被背叛，個人好輕鬆，生活好開心。所有佢身邊嘅親人朋友都知你係個仆街鳩痕自大賤人，喺佢傷心嘅時候係呢班人陪佢捱過，佢提醒自己就算曾經幾愛你，都唔可以令真正愛自己嘅人失望。於是你望住呢個相處咗七年，以為佢活得好卑微，人生意義只係等你愛佢嘅前妻，你覺得好陌生，因為佢變得自愛同自信，你重新愛上佢，但佢已經唔愛你。

到時樓又冇，女朋友仔又冇，老婆都冇埋，記得上嚟再開post，大家都會戥你好高興。

果然係得啲蠢男人先睇唔出呢啲低招
女人仔中學已經識用呢啲招數溝仔啦 依家都唔用 啲仔拍得拖多聰明咗
原來啲cheap招重咁多人受落

你原來都係機心女

心地唔好

放生啦，女朋友姐。
如果唔係結咗婚你就好似樓主咁樣，做仆街仔。

人嘅情感係控制唔到，但人嘅行為係控制到嘅

同樣人嘅情感係冇錯，但人嘅行為係有分對錯

第二句笑咗

自己同條女做埋啲仆街野 出軌 浪費一個女人七年青春
你唔撚係以為可以拍拍屁股轉身走啊？
唱衰？定係將你同個第三者做嘅仆街野公諸於世啊？
你睇清楚自己先啦

正解

唔識用自己魅力既人

其實都係一種必殺

根本你唔想做衰人，但呢個係你嘅責任之一。

大把人追會揀你？ 臭雞貪刺激搏屌姐

其實又或者樓主係等緊佢老婆自動乜都放棄又或者等緊佢老婆自殺然後佢乜嘢責任都唔使負

呢個真係Hurt見到都心疼，佢老婆有返工都重煮飯比佢食，仲要發生左呢D仲對佢咁好，唉！佢老婆真係好傻好心疼😔

我都係自私撚好擔心分左手先發現女朋友好好

樓主不如改改問題再出post
［JJ插熔岩］老婆唔肯離婚，求攻略
不過教埋你離婚可以單方面申請
既然你預咗無咗層樓，送比你老婆啦咁
出去同個女仔租樓順便當分埋居
又唔怕佢唱衰你，咁你已經無嘢輸
直頭三贏

又唔係好窮
但又唔係勁有錢個班

通常都係ＯＮ９９
希望第時我如果有錢既話唔會咁ＯＮ９

你咁講得即係已經有答案啦

女人愛你先會著緊你

唔愛你個時就真係唔撚理你了
暫時佢老婆應該都重愛佢

離埋婚乾手淨腳錢又冇乜淨 臭雞就係時候搵第條仔玩lu

女人扮想離開呢段關係、扮委屈
真係要分開會分唔到？
乜撚野愛情咁巴閉呀佢同條新女
經歷過戰爭，經歷過生死？

btw，條撚樣幾歲，幾十歲人婚都結埋係到講「真愛」，想嘔

樓主唔捨得層樓想佢老婆失完婚之後仲要瞓街

正常女仔聽到對方已經結咗婚都會即刻冇興趣，除非仲有一啲外在條件$$$$$$$$

Pin呢個！

捉到佢咁多次都重有希望 愛情真係盲目嘅

石田三成老婆係邊個？

我打機都有用石田３成，成億戰鬥力

分分鐘佢老婆就係佢初戀
啲女仔／女人都好撚蠱毒＋蠱惑

大把人想娶個好女人，
樓豬條傻佬有個好女人唔珍惜但愛新鮮大波小三

好方法，
不過都係果句記住分一半身家。

何鴻燊冇上嚟問囉

係到問都冇答案架喎，直接同你女朋友傾啦，咪直接同佢講你覺得淡左，兩個人嘅問題唔通係到問下人就解決到咩

一係，你已經諗住分手

愛情令人眼殘

可能樓豬個老婆以前大把仔揀
點知揀撚左個負心漢

我以前有２條女揀
點知揀中左條女玩鳩我我都好明個種痛苦
而家時間沖淡左好好多了

萬法皆空，因果不空
無論佢地既結局係點都好，都係命中注定。

希望唔好有人命傷亡

南無阿彌陀佛

扮咩撚嘢為佢好， 為佢好就唔會出軌啦屌 ，仲要扮好人真係好嘔心

死啦仆街

你講得呢句，證明你對你老婆仲有留戀

曾經有fd遇到個情況同你一樣，俾咗個post佢睇，佢都好讚成「你繼續同你老婆一齊係三輸局面」

你寧願三輸，都唔肯離婚同個女仔一齊，你咁就話好愛個女仔？你走啦，咪害9人。

仲有，好好諗下同個女仔係咪新鮮感多啲

當我係，女人不嬲重機心。
不過對最愛可以付出好多
我愛我老公

我冇拆散過人㗎細個溝下仔炸

都唔知喺老婆獨守空房嘅幾多個晚上
同隻臭雞無套中出咗幾多次
呢個時候扮為老婆好 我屌

臭雞配仆街 幾襯

佢老婆就咁覺得應該係個好女人黎
都唔係想為左啲錢

好有錢但條仔 １５０ＣＭ高

介唔介意？

咁你去死啦，對老婆有感情就咪撚拖住個女仔啦，你真係好撚自私

俾你左擁右抱好唔好？on9
話就話你老婆唔肯離，屌你，你想離邊個阻止到你？講到尾都係決心唔夠一味係度拖，自私精

老老實實你要點揀其實冇人阻止到你，只係你自己要明白揀得一樣嘢就要付出代價，你接受到個代價就得啦。你唔係諗住乜都唔使付出可以攞哂好處啊嘛？

經歷過戰爭

非洲成日都內戰。。。
人地都已經好慘
香港地已經好好

愛情，

問世界情為何物
直教生屎相許

多謝巴打意見我今個禮拜會同女朋友傾下
但係個女仔點算 佢好鐘意我

正常女仔知你有老婆嘅話, 都唔會同你有過多接觸啦, 你口中所講嘅女仔就正正最鐘意做人第三者架啦, 完全唔知個醜字點寫.
我真係希望個第三者追晒呢個po 永遠抬唔起頭做人, 死左佢都唔值得可憐架 賤女人 愧疚一世啦拆散人頭家.

屌
人生唔後悔下點識珍惜

可能佢條撚沾滿鳩屎嗰陣時都照含

佢想老婆原諒佢出軌 自動簽字離婚 唔要層樓一毫子都唔收 送翻俾佢
同時幫佢張羅宣揚樓豬終於搵到自己嘅真愛 祝福佢希望大家唔好屌佢等佢全身而退 或者送埋大床bb床俾佢同臭雞

都話post得出黎都預咗大家屌我 其實唔係話想問個答案 真係想發洩下 聽下人地意見 好多comment都講得好啱 有相同經歷嘅巴打又未結婚 放生原本個個啦 如果夠愛第一個唔會有第二個

明既
不過男仔／男人真係有時唔識分真假

天生男女結構根本就唔同

樓豬中陷阱一啲都唔出奇
好男人／好女人都唔係好似列車咁
幾分鐘就有一班

好多野要相處過先知
不過拋棄糟糠之妻點都係仆街

未玩夠既好心唔好結婚，男／女都係

你ex同隻臭雞最後點

其實想問下！你幾歲？個女仔幾歲？

可能小三係唔同佢一齊個時又約左第２個男人呢

天網灰灰，可能佢地４個會相見

我介意，但唔到我選。
呢啲仔大把女要。

但係你女朋友同你一齊左4年tim
人就係咁，兩邊都唔想得失，結果兩邊都得失曬
自己諗啦，點算，你點都係衰人黎架啦

我淨係記得同ex分手嗰陣我都係喊曬口問佢我邊到做得唔好我就佢
但係佢講到我已經做得好好佢唔想做衰人咁 之後我就知佢鍾意咗隻臭雞 重要唔係玩肉體 係真係鍾意咗人嗰種 同第三者玩真愛

到依家我同男友開開心心 佢翻嚟懺悔求原諒話自己做咗錯事想補償我
得啖笑 抵撚死

現代算好，一夫一妻制

如果係古代男人就爽了
可以娶幾個老婆（有錢既話）

做你老公真係前世唔修

你有老公了

選不了

好希望樓主同你個ex有一樣遭遇

我三十中 佢二十中

點解人類總要犯同樣嘅錯誤個個都係仆街仔

死撚咗佢啦

同樣作為男人明你感受 feel到你其實都想揀個女仔 只不過差啲勇氣 但無論你做咩決定都支持你

中間我覺得自己好似重新認識佢咁 佢癲起上黎又話自殘要跳樓要分我身家威脅我話要俾公司啲人知令我冇咗分工 仲會特登黎公司突擊我 半夜check我電話然後打醒我鬧我 仲要俾我發現佢應該係屋企裝咗偷聽但我冇搵到證據 我真係覺得自己精神就黎崩潰

大佬你偷食比老婆發現之後 呃9人會斷聯
到最後又無斷到再比人踢爆
係人都發癲啦
你精神崩潰都係自己攞黎
仲要怪老婆發癲

夠愛第二個就唔會唔同第一個散

考揀單，老婆明比或暗比你有女友你咪要囉，唔比話要離婚咪唔要囉。但你為弟2個要同佢離婚的話你就真仆街。

我知我係錯 但多謝你啊巴打

你放過你老婆啦
根本未玩夠 唔好害人地啦
你又知你7年後同新果件唔會心淡？
佢咁隨便搞人老公 唔排除之後派帽比你
咪傻啦 你地之間根本唔係愛情

你點都要揀一個
我自己都係比人帽
但我成日覺得變心唔係錯
最緊要係決斷，揀好左就唔好後悔
同埋唔好食回頭草
承擔返自己選擇左既後果

間唔中喺ig講下以前好撚傻做埋啲on9嘢 或者曲線講下未遇過垃圾都唔知正常人嘅平淡係有幾咁可貴
之後條垃圾就成日reply又dm講sorry 話佢真係有心想彌補翻以前做嘅錯事 知道我真係好好
到依家都未read過佢 由佢單機咗一年

你老婆幾歲？

俾樓主屌到出哂水扭屎忽就係好女仔
簡直侮辱所有真正既好女仔

本身條女都係仆街來
估唔到咁樣扮純就呃到你
邊有唔小心做咗第三者呢支歌仔？
佢知你結咗婚個陣仲同你繼續傾閒計
唔係曖昧先叫有問題
閒計其實都唔應該keep住咁樣傾
呢刻你比熱情沖昏頭腦
先會覺得大家命中註定姐
事實係大家只係享受緊偷情既快感
熱情過咗去之後
好快又再重演

見到啲中學初戀去到結婚嘅人都好擔心佢哋，冇玩過嘅人好易比新鮮感吸引走

其實有冇人指點下 咩係愛 我越諗越唔知自己係咩感覺

層樓仲要唔完全係佢
老婆有份供

比人帽仲可以咁正面
多謝你 我今晚攝高枕頭諗清楚
今個禮拜會解決左佢

咁睇似你本身感情有問題，新出現既女仔係Life boat但你唔係真係鍾意佢
都係要同你女友傾架啦，但無論結果點都唔關新女仔事，唔需要考慮佢

未到三十

如果真係鍾意個女仔就唔會話但係個女仔點算 佢好鐘意我

最終都係雙失
做第三者嘅人係鍾意做第三者，揀咗佢 佢就會離開你

破鏡冇可能重圓，剌永遠常在，揀老婆－日後生唔會愉快

我都經歷過
不過男同女掉轉

你有新對象而我單身寡佬
當初重比隻臭雞搞到我精神出問題
好彩觀音地藏如來佛祖呀神社個班打救左我
（我覺得係，信則有不信則無）
（去左日本拜神，好掛住日本好想飛去日本瘋狂拜神）
當然去到日本都遇到好野唔好野都有

雖然而家身體發現左少少問題，
不過精神健康左少少

雖然呢個疫情日日增加，不過我都相信隨時間過去總會消失或減低

苦沖開了便淡
每一個人既人生都應該有唔同既精彩

既然樓豬出軌係注定
咁可能佢就要承受個種後果

若知前世因，今生受者是；若知後世果，今生作者是 ...
若知後世果，今生作者是。 業力因果是真實不虛的，
一個人的善根福報，源於自己往昔因地修行的善業，
未來的安樂，來自當下的斷惡行善。

南無阿彌陀佛

誠邀樓豬３個月後再返黎同我地分享個故事

你好彩未有細路
放過你老婆啦，你將來有細路害撚埋細路
你同倍女同事都係狗男女應該一齊架嘢喇
但要小心老婆佢真係睇唔開
處理得好d

好好笑啲圖

咁點解何鴻燊又有好結果？

處女小穴ＶＳ臭雞小穴

Cls你老婆好慘

唔好講到嘜撚野好自然啦，你自己有老婆，人地又知你有老婆都仲要傾落去仲要發展落去，自嘜撚野然？你唔識控制自己嘅？冇自制能力？
仲有個女仔都唔會係個好女仔，佢一早知你有老婆，可能佢係未知嘅情況下已經對你有feel，但當佢知道咗之後就應該stop啦，仲點解要繼續揾你？你又明知人地對你有feel，你又繼續受喎，你又唔識要同佢保持距離？
唔係一句你地係壞咗嘅人就大哂

仲有當初你對你老婆冇feel?當初你同佢一齊個陣你唔係覺得佢係你對嘅人先結婚嘅？過左7年，而家又話有對嘅人？你咁樣，真係俾你同個女仔一齊咗，又過多排，遇到個女仔你又會話好啱feel又會話係啱嘅人，然後繼續loop落去
好心你，成熟啲啦

你呢種人
結左婚都唔尊重婚姻
走去同人玩曖昧
唔配有細路
快撚d 放過你老婆
同條女慢慢玩刺激啦

快啲離婚唔好害咗你老婆一世

愛係你只想佢好，佢開心，對佢一世唔嫌，好緊張佢，plan嘅未來有佢，會怕佢誤會而檢點。

好明顯你唔愛你老婆，所以快啲離婚。
但我唔肯定你係咪愛個個女人，你先知。

識玩

痴線，至少分一半

我都係好彩 遇到依家個好對象
男友都已經儲緊錢想結婚
只係想提醒樓豬冇嘢係可以完全啱曬佢心水
想結第個發展 有道德觀念嘅都知道要點處理關係
做完咁多錯事重想有個兩全其美嘅好結果係冇可能

我打字都打到唔知自己打緊乜撚
夜了
未訓過教，飲杯水訓教算
大家都無謂點條明路比個樓豬行

忠言逆耳

通常佢自己仆過街，之後就先識得咩叫唔好再仆街

去到三十中 無乜生活動力
無啦啦有條廿中既女鍾意自己
即刻覺得自己仲好有魅力咁
就係呢種感覺令你鍾意條女

唔好話大家好傾個啲廢話
你發現佢對於你已婚好似好失落
個刻已經開始在意人同對人有好感
所謂既好傾好夾
其實係你帶住咗個好感既濾鏡
美化咗成件事

快放手！
傷心一年，唔信人一年，好快過30

岩呀 放過個老婆
同個臭系慢慢啦 唔好出黎害人啦

屌你老母
你老婆明明係受害者
點解要blame the victim
你老婆之所以發顛都係因為你

仲有咩叫「唔係特登做人第三者」？
個條女明知你有老婆都唔撚同你分
破壞人哋家庭都要同你一齊
就知條女只係一個bitch

我勸你都係收皮先

樓主收皮啦，屌你老母，快撚啲死左佢

趁早放生你老婆吧。留層樓比佢啦，一個女人唔容易又服侍左你七年又浪費左七年青春係你身上，睇得你完全已經唔愛佢，就算好返大家心入面都係有條刺，你都明白嘅

到老咗俾班細路老婆s帶出嚟做show
做人扯線公仔 其實你冇錢咪覺得佢有錢之餘玩到咁多個女人到死嗰刻有人喺身邊叫好結果囉
睇你點睇嘅姐 又用何鴻燊做例子
你不如講曬所有皇帝

你老婆仲對你咁好 煮埋飯🤡
你仲唔撚珍惜佢

完全想像到 乜q失落既表情，樓主又真係咁on9信隻臭雞

講咁多廢話把撚
臭雞靚過你老婆
你貪新鮮咋嘛

咪係
如果無好感 無心出軌
點會咁介意佢知道你有老婆之後失落既果一刻
正常人專一既話都係扮唔知ignore算
或者之後同對方保持距離
如果意識到對方對自己有好感而自己又已婚

而且佢啲n房互相接受
樓豬老婆接受重肯3p嘅話理撚佢咩

隻臭雞擺明想搭順風車埋單

無野係完美

所有既相遇無話好／壞
只有珍唔珍惜
以前條女，真係比左一次機會佢
但到最後受重傷既，係我自己
可能條樓豬未仆過街，唔會知仆街有幾痛

但如果要仆完街先知／先識病其實已經太遲
不過人生總要仆下街先識企返起身

我地所浪費的今天，是昨天死去的人所期待的明天。
我係樓主就唔會咁ＯＮ９為小三小四操心了，

股市波動應該好快就會股災
得閒係度談情說愛不如調動下自己資產

人類貪心通常都貪字得個貧
有個好老婆重唔撚夠重想享齊人之福
食撚懵左佢

婚都結撚埋重係咁撚戇鳩

細過你好多嘅同學仔都畀你識諗好多

喺度浪費自己同人哋時間

睇你點睇，我覺得佢麻麻炸
佢仔都死左兩個，又中風咁耐啲女又嫁得衰。

同埋四個互相知道存在，唔存在偷食。

重點係樓主唔係何生，就唔好諗住自己有人哋條命。

覺得你已經好偏袒個「好女仔」
之後再塑造到你老婆好似癲婆咁
邊個搞到你老婆咁癲？
個女仔將來一句「我唔想做壞女人，破壞你家庭」佢就可以拍拍羅柚走人，但你嘅婚姻已經破裂咗。

算啦師兄，由你同個女仔一齊已經㨂左做扑街。扑盡d，為人為已

離婚啦
既然愛過 去到呢一步已經復原唔到
果半層樓 道義上佢有份供; 情理上係你虧欠佢既

希望巴打早日解決

出軌就係出軌
唔需要講一大堆藉口去安慰自己做嘅錯事
設身處地 其實你老婆發現左嘅反應都唔係誇張
你接受唔到個後果嘅，當初有feel就會斬欖
唔好搵藉口咩一齊左先覺得後悔對唔住老婆

你咁嘅人都係放過你老婆啦
你到而家只不過係唔捨得啲家產，而唔係內疚同責任
你只不過係一邊係新鮮感 一邊係貪心

可能條女係白滑大波緊閪妹
男人３０中都有心有力可以瘋狂抽插幾回合

真心唔講了，成晚未訓過教
聽日又要開市

條女真心賤人，祝佢早日生癌死

條小三１００％會玩厭左就飛９左佢

仲要包裝到自己同第三者成個好人咁
講到好身不由己
明明所有野自己識保持距離都可以避免

佢應該花左好多錢係小三無講出嚟唧

正解 個女仔係咁啱係錯既時候出現左
佢地既問題根本唔關個女仔事

不如比幾百億你

但之後你郁唔到都推你出黎做公關ＳＨＯＷ吹風
（但你當時明明唔吹得風）

真係唔係撩樓豬
係唔小心拖咗手 唔覺意就錫埋
之後好快就扑埋
哎呀 佢好女仔嚟 唔想破壞人屋企㗎 只係好多嘢都係"唔小心"

仲有呀 你老婆話要分你身家又好
話要同你公司講又好
呢啲係你應有既報應
爆埋條女比公司知 都係應該架喎

好搞笑 你把口就話知自己錯任人屌
但到你要承擔真實既後果個時
又唔願意去接受
真係好撚懦弱

ＢＢ，我要ＣＨＡＮＮＥＬ最新包包

今晚鮑鮑換包包

講得好撚好
中肯透徹!!!

我地積下口德啦

最撚好好似時代中國個傻西咁被人炒埋

我都知咁樣拖落去唔好 我會試下解決 多謝師兄

平時呢句嘢 將個subject轉做男人好似啱啲一樣通

不過我都覺得 個女仔知你結咗婚仲肯一齊
一係就好似你口中嘅好愛好愛 好浪漫唔想錯過愛情之類

一係就真係心地問題

唉呀 我都知新出嗰個好貴 我只係覺得好靚咋
如果真係afforrrrrd唔到唔使買俾我㗎 我唔需要呢啲 錢財身外物
你愛我就夠啦bb

呢個就係樓主做仆街要承受既後果
無得避

屌 你真係大仆街黎
好撚垃圾呀你

漏左 「失落既表情」

係我覺得感情唔可以勉強
當初我比人帽果陣都有求過對方唔好走
問佢 我地咁樣簡單咁過世唔好咩
我想要既好簡單
但好快我就比我ex去選擇佢既「真愛」
因為自欺欺人既感覺好難受
所以我覺得樓主老婆而家失去左尊嚴去求個老公返黎
最傷既都係自己

但唔好以為我灑脫
我都用左好長時間既復原
到而家仲會發惡夢

娶多個二女一夫咪得囉

呢個女仔真係好pure好true 就算我冇曬錢佢都會厚離不棄
佢根本就唔係貪我啲錢 佢真係好好㗎

人地唔撚嫁畀佢都可以好有market
講到個八婆咁年輕貌美之前唔諗下自己老婆付出咗幾多青春放棄咗幾多嘢
正一撚屌，鬼唔望佢兩邊都得唔到

其實你宜家維持現狀係揀左對自己最好嘅選擇
一方面可以有愛情 一方面又唔洗煩離婚

但係如果你真係愛個女仔 就做個決定
其實你段婚姻有條刺 應該之後都唔會開心
我係你就揀個女同事

放手某程度其實對你老婆都好
完結一段痛苦關係

見到咁多人屌你
我可以去返上一頁了
不過循例都要講返句出軌嗰個同埋第三者都要長命百歲，孤獨終身

呢d真係現眼報

like 你

依加同個女仔相處其實幾開心 平時做乜食乜都會同佢講
不過好似佢做埋我女朋友要做戈份咁 變到我好似利用緊佢咁
因為我同女朋友嘅問題都持續左好耐 一路解決唔到 依加加埋肺炎 少見左 就更加淡左
我依幾日都係到諗 個女仔個角色其實係唔係邊個岀現都一樣 我唔係真係鐘意佢
我自己都唔知自己想點啊啊啊啊啊啊

我淨係知你最後一定會孤獨終老

辛苦你了不過求係真係冇用 要走嘅始終都會走

你唔應該諗自己會唔會同新果個女仔發展或者鍾唔鍾意佢
你應該諗點處理你而家同女朋友既關係
你地既相處之間既問題係邊同點解決
大個仔啦 唔好拖拖拉拉

出軌個時又唔見你心軟怕hurt 到你老婆
用碌鳩黎心軟呀

（條傻佬真係傻，氹兩句就有新袋用）

為樓主老婆難過

樓主同個女仔一齊，亦都唔會有乜好結果

一切都會好起來的，

我們都是很好的例子哦

心急都唔差在返自己個 豆 度先搞啦佢都ＯＮ９９

咁你重唔快撚d跳樓得把口

一句到尾樓主係自私廢柴～
你講到咁撚愛條女，你咪義無反顧咁狠心拋棄你老婆同條賤人雙宿雙棲囉！
就算你老婆唱衰你、將你同條賤人d相呀情慾對話擺上網，甚至！你老婆真係自殺死，你俾外家屌足一世呀！你都應該要義無反顧咁同佢一齊！
你咁愛條女吖嘛！佢同你咁夾吖嘛！同佢一齊咁舒服吖嘛！真係諗唔到咩理由要猶豫囉！

到呢一刻，你又唔敢all in 落你嘅「真愛」度，咪就係淆底，輸唔起，驚有朝一日條女會好似你拋棄老婆咁拋棄你囉！
講乜你老婆仲後生有market ? 人地一次又一次俾機會你，你都要咁仆街，一而再再而三咁去摧殘佢嘅身心，你叫佢以後點捱？
你知唔知佢傷口有幾深？

都係嗰句啦，你係咁愛個賤人嘅，就型d！ 乜樓呀、身家呀都分一半俾老婆！同你嘅「真愛」共渡餘生！
我等你好消息！ok??

要同個女仔一齊
離婚係最好選擇

好簡單，你處理同女友感情問題就會知
如果同女友傾好 解決左問題 你就自自然然知道係當個女仔水泡定真係鍾意佢

相反同女友分手既，得返呢個女仔係度，你都會知道究竟係咪想同佢一齊

屌你老母呀 死仆街
結咗婚 個老婆咁好仲出去偷食 鬼唔望你同個淫婦爛閪爛賓州
毁咗人一世 仲講到大條道理咁 含撚啦垃圾

岩呀 記得轉埋層樓比你老婆呀

幾十歲人就唔好扮情聖啦
有後生女主動送上門你抵受唔到誘惑
唔好包裝到咩真愛咁偉大
講到尾都係貪新鮮感
樓主已經盲左 個第三者好明顯有心拆散你家庭
仲講到人地好好心 唔係想介入
唔想介入直頭連tea都唔會同你食
姣婆遇上脂粉客 扮咩講責任
唔該你唔好睇到自己咁高

而家係樓主想逼癲佢老婆

改標題啦

一邊係愛情 一邊係層樓

好女人會做第3者？你唔覺得你老婆係對的人你會娶佢？ 比你娶到個個女仔 你咪又再咁戇鳩

出得軌仲想無代價?
你唔係真係咁天真啊嘛?
洗唔洗頒埋個好人獎俾比你
多謝你放過個老婆啊?

我第一下感覺都係睇到好唔舒服
你老婆一定好愛你
去到最後諗離唔離婚主要都係怕冇咗層樓
你諗起結婚當日嘅誓言係咪會覺得只係玩笑？
他朝君體也相同

在此祝福背棄承諾 毀咗人一生嘅人
將獲得地獄裏最熾熱嘅火焰

男人最乞人憎就係話咩你仲有market 搵過第二個好過我嘅
有冇諗過人地淨係愛你 係你欠咗人一生 扮咩偉大啊 垃圾

你抵比人唱架喎

但傾傾下真係覺得同佢幾好傾於是有日約咗佢出黎食tea

睇到依到已經知你係仆街
搞成咁嘅局面係你自己攞嚟

你想負責任又有愛情
其實好簡單 離婚 俾層樓你老婆補償佢
等佢以後生活有保障 順便幫自己積返啲福
然後同你個狐狸精一齊咪得

幫撚住曬個女人你係咪弱智架
佢只係一隻知你有老婆都走埋去嘅臭雞
有冇諗過你老婆知咁多嘢唔係因為佢偷聽
係隻臭雞主動搵佢話佢知架
你舊垃圾其實真係好幸福囉
你老婆知你出軌仲咁愛你
你再同個女人有聯絡我真係祝你兩個武漢肺炎快啲死

支持樓主離婚再比條女飛

等睇你最後揀完第3者
之後人地唔要你
上黎開post問點樣氹番個老婆

好啱 樓主講到對老婆有幾內疚 又對個女仔有幾愛
但其實就係自己唔肯離婚 唔肯同人分返層樓
依家拖住兩邊就扮晒情聖咁

如果我係你
我會愛情同責任兩樣要晒
真正嘅男人係可以令兩個女人都臣服於你
搵到多啲錢，而你又識玩，點止淨係得兩個女人
大把人有正室同時間私底下有幾個二奶啦，識返屋企咪得囉

人渣

依到唔係facebook
拉

廢

一開始把持住就得

最緊要冇手尾

垃圾 根本有老婆/女朋友 遇到第一個位就要停
小小誘惑都抵抗唔到
你一開始stop咗就唔會發生後續嘅事
話對嗰個女仔有愛 其實都係不負責任咁比藉口自己良心過得好啲

你真係一個大仆街黎
就係喺感情台睇得呢啲post 多搞到我都覺得男人個個係賤人，無人信得過

講到尾你咪又係因為貪新鮮 你正一辣殺
你所謂既好女仔都幾好？一個正常人知你有家室仲點會痴埋你到 走都走唔切啦
出軌既男人就好似跌落屎坑既錢 執番都嫌污糟
你老婆7年時間俾哂你 唔癲就奇
他朝君體也相同呀樓主同個好女仔

2個都要哂咪得 大把男人2頭住家啦
你首要任務就係同你老婆傾
傾既內容大概幾樣野
1.呢個女仔我一定會要
2.雖然愛個女仔多d 但係都唔會離棄老婆
3.會照顧老婆同仔女
4.每晚都會番屋企
5.唔會比仔女知有另一個女人存在
利申：有朋友成功咁樣同老婆傾掂，3個都開心

好嘔心
你同個第三者一齊
7年後咪又係再貪新鮮搵第二個
你兩個唔好出嚟害人

要睇既係果個女仔係咪真係信得過
你離左婚之後佢係咪都係一樣

打字冇標點係想點

7年後你對個女仔仲係愛情而唔係感情先算啦屌你老母
岩岩識你老婆個時你咪一樣會覺得佢係你既愛情
賤人

耐咗就覺得好似要對佢同佢屋企人負責 然後結咗婚

7年喎樓主 1啲愛情都無係入面？
如果1啲愛情都無 點解仲拍到7年？當初點解仲一齊？ 唔係鍾意先會一齊咩？ 當然啦鐘意不等於愛情。

依家出現左一個新鮮感你就上連登問 揀愛情定係責任

比你同老婆離左婚 同個女仔一齊。
7年之後 你會唔會上連登再開一個post問揀愛情定責任先？
由頭到尾根本就係你敵唔過新鮮感 講到幾咁大仁大義為左責任先同佢結婚。如果真係為責任你就唔會出面有女人啦 咁樣係對你老婆唔負責任囉 你唔做呢件事 你老婆會發癲咩？ 咪玩啦！

當初你同你老婆一齊個陣 你唔會keep住想同佢見？唔會有戀愛嘅感覺？ 你咪自欺欺人啦 如果真係無呀 點會7年呀？

將件事美化到好似自己好委屈好將就 因為責任先結婚 咪笑撚死人啦 屌你老母

你自問自己有無維繫同你老婆感情先？就算拍緊拖/結左婚 你都可以約佢出街 好似當初頭幾日拍拖咁，又可以自己keep住個心態就係 每一日都係第一日同你老婆拍拖 咁sweet咁開心 呢個係心態！
你根本對厭左你老婆 先覺得其他女係好。好似好撚夾 好啱傾 屌你啦！

你控制唔到 貪新忘舊 乜撚野新鮮咁 比你同呢條女一齊 遲早咪又係飛9人 上連登呻 屌你老母

唔係你偷食都唔check你啦
賤人

巴打你結婚個時無諗清楚架咩？
你幾歲同埋你老婆幾歲？

講得好
做人又要怕做決定 咁樣對2個女人都唔好囉

偷食得就不負責任啦
偷食完仲講「責任」

「佢」都係圍爐取暖，搵人支持「佢」去追求所謂嘅「愛情」啫
今鋪我撐「佢」啦
快快分開，唔係繼續害人！

不過記得付埋責任，分返好啲家產畀人，定期畀足贍養費
先好繼續講愛情
等人有

有啲嘢唔到邊個話唔接受，接受到離婚先好結婚，現實就係咁，無咁多童話。

你承受緊嘅壓力係抵你㗎
仲唔夠㖭
你老婆賣樓分返一半俾你真係好好嘅女人
你就算要俾晒成棟樓佢都唔過份

收皮啦屌你老母
係咁講個二奶點好證明你內心揀咗啦
你都係想人認同你離婚呢個決定啫
仲要講撚到離婚係為個老婆好
偷食仲係到扮偉大有冇咁厚面皮

兩個都分 你講到個女仔咁好 你咁愛佢就唔好害人

你快啲去死 完。

唔係特登做第三者？你冇撚左個腦啊？

呢啲垃圾男人唔死都無用

人地鐘意你就要回報人
如果catgirl睇中你點算

感情問題一律建議分手

過來人俾啲經驗你聽
個女仔唔係因為想為你定落黎先咁好 係因為未得到手先百般遷就 到你離左婚真係同佢一齊 佢個心始終有條刺 會成日問你第時會唔會對你前妻咁樣對佢 跟住會開始check你行蹤電話 最後你發現成件事只係再loop多次

唔好俾藉口自己同個第三者 咁大個人應該要知道咩位要停 好地地同你傾咩閒計 第時分分鐘俾埋帽你戴

已經錯左
其實之後你點決定都係錯
同老婆一齊，永遠大家有條刺唔會幸福
同個女仔一齊，時間耐左你又會話對個女仔只有責任，對第2個先係愛情，無限loop，或者比個女仔飛
自己搞到個老婆癲左，跟住話睇清楚佢，令到自己精神崩潰，垃圾到

第三者唔會係好女人 係雞

垃撚圾
唔止你, 你個女同事都係垃圾

希望樓主同老婆離婚
之後老婆搵到個好男人，幸福落去
跟住樓主比女飛，或者樓主幾年後又鍾意第2個飛左條女，總之兩個以後都得唔到幸福

我真係唔係好明
你講到一開始同個女仔whatsapp點樣正經、點樣唔暧昧，食完一次tea就突然好有feel跟住繼續出街再一齊？？？咁突然既咩 同佢一齊又好唔平淡咩？

btw既然你個心都唔喺你老婆到，決絕啲同你老婆離婚啦，計足錢銀唔好再拖佢欠佢
佢就算再癲都好都會有醒返既一日，到時就會醒覺根本唔值得為你呢啲仆街委屈自己

你真係愛個女仔，就唔會比佢做第三者
其實你最愛係自己。

樓主正一仆街食屎狗
同隻狐狸精一齊去食屎啦dnlm

其實你打出黎都係為左駁人認同你揀個第三者 等你自己小啲內疚感
睇你覆人d留言 一直幫住第三者
你點解唔企係你老婆個邊諗下

同一個人一齊唔係講佢條仔好唔好，係講愛唔愛，仲要愛埋佢啲唔好嘅嘢

你真係好撚搞笑
我都好鍾意金城武 咁我點算？
用下個閪腦啦

咪撚害人喇 你老婆都係俾你搞到咁㗎咋
點解結咗婚出軌 用「愛情」美化曬成件事

係呀應該要有架
不過樓主依d一層樓都要老婆幫手供既
會連一個老婆都唔會有

pin啦

一切皆有原因

偽善仆街

唔洗諗啦離婚啦樓主
你同個第三者係天作之合
屌你老母咪撚害你老婆一世
She deserves better

其實我都會明白樓主心情
樓主現況對老婆就一定係失去左愛呢樣野,但係呢樣野都係樓主同老婆雙方面既野,究竟係由幾時開始無左呢個感覺呢?
我覺得愛呢個感覺係要雙方都持之以恆地有付出先維持到落去,你愛一個人你會有想去擁抱佢既衝動,你愛一個人你會有想去親吻佢既衝動,希望你回想一下你對上一次擁抱佢親吻佢係幾時既事。
認識咗新既呢位女仔之後先無?定其實好早之前已經無咗? 又可能到而家諗返起你都會有想擁抱你老婆既衝動? 思考下自己由幾時開始產生變化。
係咪因為結婚耐左習慣左? 所以就無左呢個動力呢? 會唔會其實樓主都一樣係老婆身上感受唔到愛? 呢樣野我地呢D旁人都真係唔會了解得到。
如果最後樓主有經過自己思考,知道同老婆之間已經無咗愛,咁請你放生佢。
無可能有雙贏架,所以唔好諗住可以一直拖落去。
你同個女仔分手先啦,佢如果真係愛你會等你處理好所有應該處理既事情之前等你,你而家咁既情況之下同佢一齊對三方都唔好。
放生你老婆,正正經經同佢分開,你都講到想自己一個消失,咁物質上既野又有乜意義,點解要在乎層樓呢?
正式同你老婆分開左之後再重新追求返呢個你認為自己呢生最愛既女人,到時你同佢既心態可能都唔同咗,你可能無咁愛佢,佢都可能無咁愛你,佢又可能同左第二個一齊,但係你都咁大個人啦,感情呢樣野邊有得騎牛搵馬架,要為自己每一個決定選擇負責任,果斷地分開都係負責任既一種。

講得超o岩

兩個都唔好一齊喇
好似你呢種一根本唔配結婚有伴侶
你老婆果到搞到咁大件事，實一齊唔到啦
你揀果個女仔啦
佢同你一樣賤，最襯
咩叫無心做人第三者？！
明知你有老婆都痴埋去
諗都諗到咩事唔
好女仔？
我看你都係打多幾次J
再諗清楚啦

樓主潛水
呢個鐘樓係咪响公司同條女風流快活緊？

係囉，請樓豬講吓點解個女仔係好女仔？

其實由始至終製造問題嗰個出黎係你，你老婆有呢d 反應係好正常。 我就咁聽，你冇點喺老婆角度諗過，全部都係你自己想點就點。
大家男人，都明後生女同埋新鮮感係好吸引，但係如果遇到再下一個又比到新鮮感你，係咪又飛左舊嗰個？

我建議你暫停同個女仔聯絡一至兩個月，唔好比碌鳩沖昏頭腦，之後再認真諗下係咪都係愛個女仔多d. 如果真係揀個女仔，再認真處理下同老婆既關係，佢既情緒。雖然你點都係仆街，但都諗下點樣盡量令大家好黎好去。

利申：之前同你一樣好易鍾意人。之前拍緊拖都有鍾意過另一個女仔，但冷靜完之後，發覺自己都係愛女友多d.

認真答，如果對另外果個無哂感覺就分開，既然咁難得遇到個自己愛既人就去馬

曾經我都係咁，一個女仔我好愛佢，到依家都好愛，但奈何我有女朋友，同女朋友分開佢會發癲，所以一直都只可以用大話呃住佢，到依家佢走咗，我我先後悔

離婚+同個女仔分開
好好思考下自己想要d咩先決定下一步
思考完先go ahead

明知你有老婆都痴埋黎都唔方好人啦
你咁樣對你老婆真係一個壞咗既人

收皮啦
知你結左婚仲一齊，唔係特登做第三者係咩呀

賤男配賤女 天生一對
你老婆好撚慘 嫁錯郎

TLDR

佢今日知你有女朋友都要痴埋黎 第日同左你一齊都會再比帽你戴

布望你戴足一世綠帽

真心 條女有乜可能係好女仔唔想做人第三者
根本一開始知你結咗婚就應該避忌啲啦

我係男 同你個故事角色調轉
我係第三者 女結婚兩年 同男朋友拍拖8年
最後我選擇離開

咩叫因為我知佢真係好女仔 唔係特登做人第三者
智撚障 佢做得人第三者就唔係好女仔啦
明知你結婚都要同你發展 條女根本犯賤狗一隻
面對住7年感情 你老婆係因為你所以先變到咁神經質
你有冇反省過自己啊
依家錯嘅係你 唔係你老婆啊

分手啦 不過做同事成日見又好尷尬

其實一開始，新鮮感一定會令到你覺得非愛不可
但時間耐啲，同樣問題總會出現

我覺得你太太似乎患左情緒病
如果你為佢好，可能真係要決絕一啲
一係就離開佢，一係就離開個女仔
唔係，怕太太會愈黎愈嚴重

過來人

如果仲未同個女仔一齊 就快啲收手
做得第三者嘅女仔都唔撚係好嘢㗎喇
然後同女朋友自首 再一齊解決埋冷淡嘅問題
疫情完咗一齊去下旅行又好 得閒book酒店hea下又好

你覺得自己無錯 真係行得正 企得正怕咩人唱？ 你驚係因為你理虧呀 垃圾

收皮啦 你條女係臭雞 明知你有老婆仲唔識避忌
同埋你幾多歲呀 咩叫做好自然咁一齊 冇曖昧？
係咪蠢到唔知女人幾有心機 點樣欲拒還迎 吊你引果d?
你條女真係你講到咁純就唔會由一開始傾公事 慢慢傾閒計中間再發展到一齊啦
佢真係唔想做第三者既 由一開始就唔會同你一齊 用下腦啦
得罪講句 你條女冇你想像中咁好 只係識玩心計搶人老公既臭雞 條女根本冇諗過人地老婆感受 仲出到聲講到唔見得光所以唔開心果d 唔係用語言氹緊你離婚咩

依d女我見得多 搶得人老公既女 就算你離左婚同佢一齊 都唔會養得熟 自己睇路啦

好自然咁一齊 真係笑出黎 你以為姐 條女又幾勁 到時玩到你一無所有 又冇老婆又冇屋番既你真係幾慘

你真係好撚自私。完

你係好仆街
現在有的只是新鮮感
個女仔都唔係咩好嘢
搞人老公
你呢對唔會長
支持離婚

你過多幾年未一樣又話愛上左第2個女仔
希望個女仔會呃晒你D錢呃埋你層樓, 然後走人, 等你以後出唔到軌

洗咩諗咁多反正而家揀咩都好七年後都係得返責任

早訓通常都唔係，仲有可能係你女友有個孖生姐妹
給論都係偷食

認同

樓豬=去追求真愛 金城武先係真愛 離曬地

其實講到最尾
樓主都係怕俾老婆分身家先唔離婚咋
分你一半身家都正常啦
係感情上對唔住人哋 喺金錢上仲要計到咁盡

樓主你錯都錯左，已經冇野挽救到個情況，上山出家啦。
認真，你唔上山根本睇唔清自己處境，唔知自己想點，
具體d講就係你諗野太多認知謬誤導致做錯決定，
我可以同你逐點講你有咩問題你應該要知但你唔知，你知道左就會發覺之前既問題根本唔係問題。
不過我講比你聽係冇用既，因為你個人唔夠靜，只會比你自身妄念屏蔽，改變唔到任何野。
所以你應該上山，跟大自然學習下，好過比其他人點破，同時又唔會繼續犯錯。

支持你離婚痴埋果個女人度
你呢d 人係唔值得擁有愛情

係好女仔知道你結左婚就即刻保持距離啦
有冇諗過你老婆係幾冇安全感先會做咁多野睇實你
你快啲離婚同個狐狸精一齊啦
不過得罪講 好快你又會後悔又覺得同個女仔唔夾架啦
得一想二嘅人我未見過係有好結果

同個女仔一齊然後等報應

好條撚毛咩屌

三樣嘢：
1. 你想下半世人點過
2. 如果同第三者一齊，將來行唔到落去會唔會後悔
3. 有冇魄力放棄晒金錢名聲工作

利申：過來人

樓主你係咪好後生就同老婆一齊？
之前係咪冇乜點拍拖？

一大堆藉口 屌你老尾

幾多錢都彌補唔到你老婆呢世嘅陰影
希望樓主同臭雞不得好死

祝你戴綠帽過世
男人係咪都係精蟲上腦 唔會睇到其他女人係幾有心機 淨係識貪新鮮感
賤人

快d去死啦你

老婆應該喺崩潰咗
你仲要咁話佢同幫住第三者
第三者委屈喺佢自己選擇
但老婆既委屈呢
想像唔到佢有幾傷心

哇……真係人渣黎……
貪新鮮你就貪新鮮啦
講到自己好委屈咁
扮曬真愛
你精蟲上腦咋
過多7年你咪又覺得宜家個女同事係責任冇感情
講到尾你只係自私
唔識控制自己
Fuck off

唔好篤爆佢啦，佢唔想賣樓呀嘛

笑死,講到自己揾到真愛好偉大樓主係廢物

乜好女仔會喺聽到你有家室果陣仲同你wtsapp搞曖昧架咩

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

仔都生埋仲咁講野，正常都崩潰

Ok原來無講過生仔，睇錯

食屎啦你
你老婆會變成咁唔係你重新認識「另一個」佢，
而係佢重新認識你，知道你係咩人後既正常反應

有相似經歷，樓主tg 傾

你件垃圾係貪新鮮唔撚叫愛情
正常女仔聽到結咗婚都識收皮 佢知道你有老婆仲痴埋黎你話佢係好人？
你一係死撚咗佢 一係就離婚
唔好再浪費你老婆既時間
戅鳩賤男祝你中武肺

新鮮感作怪
如果你可以唔要老婆同小三一齊
到同小三耐左,
佢就會覺得你都可以唔要佢搵小四
到時你仲煩
永遠都唔會比到安全感佢
小三可能都係因為你D 時間唔係完全比左佢,
所以更加想要你
女人就係中意佢得唔到既野
7年感情
自己諗下

樓豬真心你放過你老婆啦！佢持家有道又肯同你捱世界，呢d咁好既女仔你唔配係佢身邊！
你見唔見到呢度一面倒都係鬧你，同你條女！
因為你地真係做左d野傷害左人，你搞到一個為你花咗7年青春既女人，情緒崩潰、疑神疑鬼咁。你早日賣左層樓放過佢啦！香港無話唔可以單方面離婚嫁喎！

橫掂你2個都不顧人地感受，自私自利、輕重不分嫁啦，襯到絕！
第時你同個女仔第7年，個女仔可能會遇見另一個比你更年輕更優秀既男人而飛咗你！到時你就會了解你老婆今日既凄慘！

不過你做得出唔怕認呀！老婆唱你搞女人，唱條女狐狸精，搞到你身敗名裂都係無可厚非，因為你真係咁！

新鮮感激情會消失，試過爽過就算。
如果老婆肯原諒，回頭是岸

你都係想人屌臭你啫
屌你老母

算把啦你，到你離婚同呢個女同事一齊之後，又會遇到其他女同事，到時又同自己講今次真係遇到對的人，又上黎叫春架啦。

屌你老母
你同人結咗婚 出埋軌
都仲可以講咩老婆都可以搵第二個

認真去覆你。

好殘忍咁講一句，愛情係唔持久嘅。
啱傾、相處好又點？過三五七年一樣會無咗激情變感情同責任。

男人結咗婚，要新鮮感唔該叫下雞算數，玩到有感情，為乜呢？

Ok， 唔錯都錯咗。
我建議係同個女仔斷咗先。
等經濟好少少，直情轉工。
解封後同老婆去過旅行，自己守住最少一年唔再亂黎。build up 返少少信心先。

過咗一大段時間，如果要激情要新嘢，去叫雞、夜總會算數（記得收好啲）。

玩還玩，唔好玩出感情。

樓主我好明白你 依家都經歷緊
未結婚班撚樣真係唔會明 指指點點就識

支持你老婆公開你對狗男女嘅事令你哋工都無埋
再搶埋你層樓
咁你可能會知道你老婆比你背叛係咩嘅感受

Feel到人有意思就應該主動疏遠啦！仲傾乜撚野閒計

旁觀者清, 當局者迷
當初如果佢識諗, 就唔會出現依家困局

關結咗婚未咩事？
唔係個個結咗婚都有背叛過/會背叛另一半

其實你已經無盡到作為一個丈夫應有嘅責任
所以唔該你唔好喺到講乜嘢一邊係責任

我想問你 假如你同咗個「好女仔」可以一齊到好耐
咁七年後你又再遇到另一個比到你從來未有過嘅感覺你嘅女仔
你打算點？

屌你老母

睇到好尷尬
大仆街扮好人

樓主揾好多？

識得一個仆街男同你差唔多 有埋個仔
最後第三者自殺收場
好自為之

離婚啦
你老婆好痴線
雖然有機會係俾你逼成咁

收皮啦臭鳩
一個二個出軌幫自己搵藉口
冇忠誠冇道德就一早咪撚結婚害人啦撚樣

呢個唔係樓主黎 係同樓主差唔多處境既撚屌
後面又出現多個咁既冚家產 真係道德淪亡

離婚啦
根本結婚就係一件極on9既事

睇到呢啲故事真係好唏噓
自己嚟緊都就嚟結婚
雖然另一半好好我好信任佢
但都驚唔知幾多年之後
佢會突然唔再愛我
然後我喺佢心目中一下子變到一文不值
到時做咩都係錯
唔夠第三者後生唔夠靚係錯
唔夠小鳥依人係錯
低聲下氣想挽留係錯
嬲係錯、喊係錯
樓主真係令我懷疑男人係咪信得過

揀得就要信 疑神疑鬼就更容易出事

綠帽唔怕戴 最緊要除得快
真係出軌就狠下心腸

乜撚野叫未結婚唔會明？
你未撚食過屎知唔知舊屎係臭？
背叛另一半，違背婚姻承諾，辜負另一半對你嘅愛同憧憬，仲要扮受害心力交瘁？
有人用槍指撚住你個頭迫你出軌？
要認錯真係咁難？回頭是岸誠心改過重建關係唔撚得？
係要為自己嘅過失去搵藉口、令自己減少罪惡感？
成熟d啦大佬！
有勇氣去傷害身邊人，但無勇氣承擔責任，要上網搵人圍爐取暖，搏取唔實際嘅同情+安慰，你都好撚無能！不知所謂到極點！

樓豬條仆街仲要話：
因為我知佢真係好女仔 唔係特登做人第三者

笑撚死人咩，果然愛情令人盲目明知你結撚左婚仲keep住同你發展個下佢已經唔係咩好野

傻仔 條女明知你有老婆都痴埋嚟
道德觀念都無 佢一定唔會對你一生一世
仲話佢後生有條件 過多幾年換埋你走
搵過第二件人夫玩過
至時你女又無 老婆又無 樓又無
我真係恭喜你

感情台三日唔埋兩日就有出軌po，
好多人分享經歷、俾意見討論。
但你最後嘅決定係點，
係需要你內心肯面對自己。
諗下當日點識呢個女人、甜蜜嘅日子、辛酸嘅日子，係點樣令大家行前一步，認定對方係終身伴侶一齊行餘生嘅路。
網友嘅意見，都唔應該係你final decision 嘅因素。
樓主，我唔知你家庭背景係點，成長過程係點，但你三十幾歲人，希望你表現返作為一個「成年人」應有嘅責任感！

完全正解，等睇樓主折墮

樓主自己都心知肚明如果早幾年樓主又窮又冇樓唔會同條女一齊到

最憎你呢啲賤男
出軌後仲要三番四次講大話
仲怪老婆疑神疑鬼 搞到你精神崩潰
你有冇試過比人呃完一次又一次？你老婆肯定比你更崩潰
做人唔好咁自私 換個角度 企喺你老婆立場諗下啦
比著你老婆比綠帽你戴 又係咁呃鳩你
你會有咩感覺？

Btw同個第三者一齊啦
因為你地天生一對

樓主老婆女仔樓全都要
此po已完

建議樓主兩個都唔好要
自己跳樓自殺 放生個大婆同二奶

＞認真既，而家跳樓死應該快啲解決到問題

到你同老婆離婚同佢一齊
你既愛就會100%係另一個女人身上㗎啦
未完全擁有既永遠係最好

知你結左婚仲痴埋你到
係主動做第三者
咁都叫好女仔

做人二奶都係好女仔，貪新鮮就貪新鮮啦

兩邊都唔會有好結果

學洗米仔 食吸2件

我好你老母啊好 食屎狗放過你老婆啊 自己偷食仲賴三賴四 快d攬住條女過人世 咪撚出黎害人

姣婆遇上脂粉客
垃圾

男人變左心其實太太好容易感覺得出。 就你所述,你開始厭惡你太太, 即使再係埋一齊只會令關係更加惡化。 還好未有小朋友, 仲可以考慮新的生活。 奉勸閣下該斷不斷反受其亂。

如果離婚 你比返咁多年佢供果份佢有無得諗？

點計都係樓豬錯架喇，有老婆仲要keep住出面有第二個
明明你老婆都比曬機會你落台，仲要挖個坑比自己跳落去
個女仔真係有你講得咁好嘅，一開始就唔會揀同一個有老婆嘅人一齊啦！宜家講緊嘅係老婆唔係女朋友呀，你話男未婚女未嫁嘅就話其實所有野都仲有變數啫，當初結得婚，就麻煩收心養性。

利申:做過人第三者，又係知人地有男朋友都唔介意，但後尾醒左發現原來自己唔係中意個男仔，只係勝負慾

咪係 仲話人想唱衰佢 人地根本只係陳述事實
支持樓主老婆去公司貼大字報 睇你對狗男女係公司點做人 最好公司有正義之士可以spread出去 等全行都知 等你對狗男女攬炒

希望樓主過多排上黎update返近況
想知你依種人會有咩結局 幾時仆街死

屌你老母 睇撚到燥
點解呢啲人都有人為你仆心仆命

其實點解你老婆要成日check你？咪就係因為你呃過佢囉
唔通冇發生過咩事都下下check住曬？好得閒咩？
點解你老婆會變到咁癲咁痴線？其實係你條仆街造成架
你仲可以覺得係因為佢俾好大壓力你有陰影
我話你知吖你老婆陰影仲大啊 一直以嚟佢都係默默承受緊咋
你最好就遵守返你結婚果時講過嘅承諾 因為呢個就係你所講嘅責任
仲有你老婆嘅情緒病同抑鬱你都要陪住佢到佢好返 負責曬佢所有醫藥費啊
係你搞成佢咁仲好意思扮受害者為你嘅離開搵藉口
唔好扮曬偉大咁啦 你只係一個毀咗人地一世又唔想負責嘅仆街咋
你真係想補償返嘅就即刻斷咗隻臭雞 用一世對你老婆好 以後唔再傷害佢

如果對老婆真係無晒感情，我建議你同老婆真心傾下，繼續拖落去對大家都無好處，相處唔到就係相處唔到，反而你會呢一世都唔會開心。寧願你開開心心搵個真心鍾意嘅人過一世。

對人唔住又唔肯分層樓畀人

P牌仔冇得正評，唯有留言以示同意

仲好意思話個女仔係好女仔
係好人既明知你結左婚仲會搵緊搵人咩

不過兩個一擔擔
仲合理化自己出軌既理由

又唔諗下點解同老婆感情變淡 到同左果個女仔一齊 佢又係咪會定落黎 到之後7年又點呢

分分鐘仲美好既7年俾左樓主替佢老婆慘

樓主見自己一面倒俾人屌到出血，應該會匿埋深潛懷疑人生
希望你冷靜下，反思過錯，再諗下解決方法。
你決意追尋真愛又好，浪子回頭又好，
請你清清楚楚向老婆做個交代！
唔好再折磨人地喇！

諗多左啦你 條仆街去同條女求安慰 執幾劑就有份

一邊係愛情 一邊係責任？

責任？？你開中文字幕睇/聽下依首歌嘅歌詞

係女人寶貴嘅青春啊

會有報應架，咁賤格

結咗婚之後同老婆嘅生活係平淡啲
但係你哋咁多年都經歷過好多嘢
曾經你對老婆都有依家個女仔嘅感覺
只不過時間長到感覺變咗做屋企人

佢跟住你咁多年煮埋飯幫埋手供樓
加上無出過軌默默付出唔係易事嚟
就算你要走都要比返相應嘅補償佢

當時間耐咗你就對其他女仔有興趣
比女勾引一下又話好愛又話好女仔
但你係真係愛定比優越感沖昏頭腦

可能佢依家的確靚過年輕過你老婆
如果過咗幾年佢又同你喺度捱生活
變到同你"前妻"一樣 感覺又變晒
你係咪又比出面後生女勾引到離婚

講真出面嘅誘惑係好大 好多選擇
一定有好多女仔都靚過好過你伴侶
但你記唔記得點解嗰陣會揀佢一個
如果你夠愛佢根本就識得控制自己

結婚嗰陣就應承生老病死都陪住佢
其實只不過你後生無錢無market揀
搞到依家一有女撩你你就要沖到去

你同你老婆有嘅嘢無其他人比得上
係默契 係不計回報咁付出 係經歷
呢啲係需要好多耐性時間先會得到

佢獨一無二嘅存在都要比你踩到咁
只係為咗個癡埋已婚男度嘅狐狸精
一路支持你到成功 最後比你拋棄
做你老婆真係慘 希望佢遇到更好

而你哋兩個總有一日會有相同報應
一個就唔理老婆感受出軌仲嫌人煩
一個就去勾引男人搶晒正妻嘅功勞
希望你哋都付出一切然後孤獨終老

睇見都眼冤 唉.

啲男人永遠睇唔出呢啲臭雞真面目
又姣又有心計都講到好女仔，反而同佢互相扶持有肯供樓既老婆，就講到癲婆好陌生咁

樓主千祈唔好同隻臭雞分開，睇死佢會玩到你身敗名裂最後乜都冇，到時記得上黎開post俾我地恥笑

你呢啲賤人同臭雞既思想我地緊係唔會明啦
用下你個死人腦啦on9 前提係你有腦既話
係咪你老母做雞生左你個打靶仔出黎，所以對啲臭雞情有獨鍾啊

個女仔得到左你之後可能轉個頭就識過第二個
因為唔再好玩
偷情緊係過癮啦
做埋正印仲好有勝利感
你又講到個女仔條件咁好
等間識到個更好既就隨時飛左你

責任？你同佢係負責任

有一句說話講得好好 當你有問題嘅時候你就去拋銀仔 個銀仔幫你決定 如果你想再拋一次 其實已經有答案

當你夠愛就唔會容許自己一步步咁錯落去

同老婆離婚，因為已經好難繼續相處。
但唔好同個女仔一齊，明知你有老婆都做第三者其實好極有限。

如果個女仔係你冇樓嘅情況下都心甘情願同你一齊，到時你再考慮吓。

垃圾狗公
個個男人都覺得自己個二奶又pure又ture
唔係有心介入人哋既婚姻
事實上明知人地有老婆仲痴埋去
係抵撚死 tvb呢啲劇情都做到爛曬

樓主俾人屌醒未？ 條女邪花黎嫁咋
得唔到手梗係最好 到你得到手佢咪一樣check你電話懷疑你

我都想知 淡左真係好難搞
維持住一齊嘅真係得翻回憶同責任

去到呢步就離婚分身家算啦
你唔離可以點修補個關係？點都有條刺

係窮啊 屌你

留名睇 決定同老婆離婚
同小三一齊 最後比小三帽

你咁弱智 放生你老婆都好既

樓主就會話
「我地傾閒計咋真係無曖昧」
屌你老味知人有老婆都唔撚會日日同人wtspp傾閒計啦
仲要係新識既同事
佢無朋友架？要走黎同你傾閒計？

真正既好女仔係如果聽到你有老婆
覆你就一隻字起兩隻字止
傾到曖昧既機會都唔會比你啦
訓撚醒未？

仲要講撚到比番選擇人

當初係你條仆街求婚
人地先放棄成個森林跟住你，而唔係無得揀先揀你
你而家就嫌人地唔夠可愛跳脫無愛情
叫人出番去搵番佢market

樓主唔好以為你老婆真係無得揀
我真係祝福你老婆take care好自己然後重新比男人追
到時樓主唔撚好唔比人走呀
死仆街

未試過睇連登睇到咁撚嬲
我有一個建議
你條臭尻同條臭雞攬住一齊去死啦
對全世界都好

同個第三者7年之後，個post又可以再岀多次
樓主同條囡正一狗男女

狗男女
支持樓主老婆公開對狗男女個樣
唔好再害人

好想睇樓主比女飛，樓又冇埋，又要比贍養費

咁你未揾一個接受到你三妻四妾嘅老婆囉
人地啲老婆結婚嗰陣已經預咗佢會好多女人
而你結婚嗰陣就話自己會從一而終
你老婆未嫁俾你條仆街囉

仲覺得自己老婆接受唔到係有問題
你都幾仆街

一睇樓主仲講得出個女仔係好女仔就知佢on99
好人好者點會做人第三者呀

樓主正仆街
快撚啲攬住新囡過世啦 咪放出黎害人

祝樓主生性病屌唔到女呀賤人

放生你老婆同個二奶一齊
之後等個二奶再出軌惹埋性病俾你就啱

你係個大仆街
咩叫個女仔唔係有心想做第三者？
明知你結咗婚仲痴埋黎，點會係好女仔
你又受去接近，根本係你俾機會人去接近你
所以最仆街嗰個係你

支持第三者咁做！樓主兩頭唔到岸

香港好多女人鍾意搞散人頭家
係搞散完就對你零興趣個隻
自己睇路啦

屌您老母您講到未就係怕自己失去自己擁有既野/利益
有撚諗過老婆定女仔既感受咩
祝您最後2個都唔要您孤獨地過下半世

痴線,做人第三者搞人老公都叫好女仔
唔叫臭雞都已經好比面

人地養得起晒啲老婆
唔使好似樓主老婆咁要幫手供樓

再者人地有新老婆時都唔會拋棄舊果個，識分莊閒架

我一年半前都遇過一個女仔，同你個女仔描述好似，我俾佢神魂顛倒，同佢一齊好開心，覺得佢同我好夾，性格好好，每日好似喺童話咁，歡喜若狂，覺得係命中注定嗰一個人。

一齊咗第4個月，我發現咗佢同我價值觀完全相反，佢性格並唔係咁好。
一齊咗年半，我覺得佢缺點多過優點，我同佢價值觀磨合唔到，成日嘈。我頂唔順佢啦，睇清楚佢面目。

最近我遇到個女仔，識咗短短時間，佢價值觀 世界觀 人生觀同我一致，佢經歷同諗法同我好似，初初見佢係冇心動感覺，但時間愈耐，我愈鍾意佢，呢個感覺好真實，無半點虛假 催情嘅感覺。

而家呢一刻，我完全認為呢個女仔先係我命中注定。

講咁長嘅故事，想講你有愈離地嘅感覺，往往係虛假嘅事物，遇到真嘅嘢，你會覺得踏實 係冇咁多欣快感。

真，個女仔都好慘
如果佢真係咁撚蠢對你係真心

有個psychology research講如果你未engage之前同居 你會比普通couples高50%機會離婚

大家記住千其唔好拍拖就同居喇 等到訂婚先

人地養起四件女人，以後咩都唔使做
剩係負責吃喝玩樂買手袋

好撚心你照下鏡先
你老婆要同你一齊捱一齊供樓仲要煮埋飯比你食
人地四姨太使唔使煮飯供樓呀？
仲要人接受
接你老味

希望遲d樓主老婆真係出個post唱衰樓主
等大家睇下隻臭..個’好女仔’有幾靚有幾好

當初我都係咁諗，過來人同你講 呢啲係假㗎！佢唔係你真愛，時間耐咗你就知㗎啦。

就好似好多美國高中生，認定對方係最愛，愛到如癡如醉，一中學畢業就結婚生仔。你睇吓美國有幾高離婚率

個個都有認定對方嘅感覺，你遇到下一個更夾嘅，就覺得呢個女仔唔係咁好，你要揾好嘅人去比較，先至見到個分別㗎嘛

建議你留意真正嘅好女仔係點，你個女仔好明顯係扮好，佢唔會同你結婚，佢唔會專一。

佢唔會為咗你放棄成個森林，因為佢知道你唔係佢命中注定。佢而家咁鍾意你 愛你，因為你哋仲係熱戀期，過多幾個月你就知味道。

其實睇樓主既說話都知佢有答案
我都廢事曬口水
唯有祝你同第三者快撚d死啦
他朝君體也相同

你如果係個有責任心既人
就唔會明知個女仔對你有feel 你都仲痴埋去la
真係覺得你老婆好慘 反正你已經做左pk 唔爭在做多次 對你老婆係好事
都係貪新鮮姐 七年之癢
祝他朝君體也相同

的確 愛情係無分對錯 我都亦唔會話樓主你錯晒只不過希望你可以代入你老婆個角色諗吓
如果調返轉 出軌嗰個係佢 買樓嗰個又係佢 糾結緊離唔離離婚嗰個都係佢
唔知你仲會唔會咁冷靜喺度開post

你一手搞到老婆宜家咁，將佢由一個小女人變到神經質嘅女人。樓主正仆街

師兄 我都知感情控制唔到
好煎熬好難受
但其實瞹眛之前就要停
既然無停又停唔到
就唔好拖個老婆
畀番一半身家對方 負番某種責任都好應該

小你老母臭閪三咩 死支那

覺得條女係扮野，貪你有錢有樓

你試下同佢講，對老婆內疚，決定層樓送比老婆當掟煲費，老婆都接受左，我地(你條仆街同隻狐狸精)再買過，大家一齊慢慢供，由頭開始啦

如無意外佢會喊住話你好傻，然後氹下你，安慰你，再借啲意chok下你講野真定假，然後你見佢喊到梨花帶雨咁，又會話自己係罪人，你身邊朋友一定個個都鬧佢，不如分開啦

然後呢個時候你就會忍唔到覺得佢真係好愛你好為你著想，然後你會講一句，我呃你咋bb，我無送比條八婆呀，你唔好咁擔心啦，唔係你嘅錯，我知你好咪得囉

狗男女 諗起都想嘔 屌你老味

不如諗下點樣死好過

仆街冚家產無仔送終呀

岩呀

條八婆問得樓主係咪結左婚，姐係其實佢一早收到風係結左啦，但又要專登走去佢度問多次，再專登表露個受傷不捨嘅表情比樓主睇到，搏乜呢

見咁多人屌樓主我就安心了

離婚

你應該全家比火燒死

真係用條jer諗野 明知自己咁多制約 出去食都收埋d 同埋唔好幻想咩相逢恨晚呢d廢話 唔講以為閣下未戒奶 除非閣下/條女好有錢 可以抵消上一段感情帶黎既金錢損失 唔係既 兩條友咁大個人都唔識控制/收埋呢d事
勸你就咪搞咁多保住層樓 唔係既萬一賣完樓 條新女冇興趣同你供層新既 你就可以等死

一個自私精想以真愛為名出軌 又想保住層樓既故事

建議樓主check吓智商好女仔

乜野唔知點算，係冇一個解決方法你可以要哂你想要嘅野姐。
魚與熊掌不可兼得。
錢銀野就好化嘅，人最緊要活得開心，你都係想開心先出軌姐。咁理性分析，你同你老婆一齊番，你肯定你同第三者可以唔再來往？就算真係唔再有關係，你老婆都唔會再信你，你同你老婆冇將來架喇，以後一定好難相處。
同個新女係一齊啦，老婆個度，用錢解決佢啦，當係用錢補償佢，用錢買開心，因為你感情上已經冇野可以再補償俾佢，亦都唔會再俾到愛佢。

食屎啦屌你老母
一開始就錯咗
講到尾咪屌厭咗你老婆
個女同事又靚啲又新鮮啲

悲慘故事

一開始無論你定係嗰個女仔應該避免，費事投入太多感情，盞攪。

樓主都只係愛自己。又要樓又要愛情。唔想做衰人所以等老婆提出離婚。

乜有愛情唔會變感情㗎咩
你都係貪新鮮姐，扮咩為左老婆好所以想快D離婚？垃圾
唔好覺得個第三者好委屈啦好冇？ 有D道德觀念都唔會同你一齊啦係咪呀？
你老婆唔委屈嘅？你個腦係咪壞咗

有D人就係 「得唔到嘅嘢係唔會放手」

如果你真係咁鍾意佢，冇佢唔得，咁你要快啲做離婚手續喎

梗係啦，又有愛情感覺，又冇手尾跟

乜真係控制唔到感情?

佢老婆無辜架

樓主食撚錯藥
7年唔係短一直相安無事無啦啦彈個第三者出黎係人都癲啦 要貪新鮮感當初就唔好選擇定落黎 成篇野都係講你自己想點想點 你有冇諗過你老婆既感受？一時新鮮感放棄7年感情 傾計還傾計 開心唔代表生活上相處到

只係生活太平淡，後生女有新鮮感可以滿足佢男人虛榮心啫

佢未必唔愛佢老婆，可能仲有丁屎咁多，但係三個人之中佢一定最愛佢自己

你係咪有2個女

樓主似係等佢老婆講離婚唔想做衰人

個女仔唔係專登做人第三者...講出嚟邊個信仲話好女仔

離婚吧啦 放過你老婆
不過睇你個款同條女都唔會長

離婚啦賤男
唔好怕做錯決定 拖撚住老婆
你好撚自私

留名你同老婆離同個女仔一齊之後，再遇到一個你覺得更啱更好嘅人又會同人地一齊

你呢種人真係好結婚，個心定力咁唔夠，同咩人一齊都死啦

睇完你篇長文睇到我好撚炆最憎你呢種人，自己已婚就咪搞咁多嘢啦，你而家係害咗兩個女仔呀

由你同個女仔出街果一刻已經係傷害緊你老婆
因為你係有意圖去出軌

然後你最仆街係
1. 「以為佢會講離婚」
食屎啦
自己唔L肯承擔同面對

2. 「重新認識老婆」
擺L到明係你逼癲你老婆啦
將心比己啦仆街仔
你老婆比頂帽你戴
咁你會點呀

不過算啦
上面巴打話齋
你最愛係自己

離婚啦
唔好害人

自私撚
根本一開始你結左婚 有老婆都唔應該咁樣同個女仔出街啦
你自己唔保持距離 搞成咁都係你既問題
你話你唔會再咁愛一個人 咁你當初又同你老婆結婚
唔好解釋你依加貪新厭舊啦 賤男

樓主離開得老婆，下一個都可以離開。

又係一個七年之癢的故事

屌你老母樓主死仆街
仲好意思話老婆搞到你精神崩潰
你唔諗下係自己搞到你老婆咁樣？
好地地7年無啦啦殺出個小三
換轉係你 你可以若無其事？
樓主真係自私精on99
你所謂既精神崩潰係你自己一手造成架垃圾

「有時係到諗自己當初結婚係咪啱嘅決定 點解呢個時候先比我遇到呢個人呢？但如果早多幾年識佢 我相信我地又唔會一齊。」

從呢段野都睇得出樓主幾弱智

Hi auntie我真係笑向左走向右走咗出嚟，相信你老婆人生中最錯嘅決定就係同你依條仆街結婚

自己連婚姻誓詞講左啲咩都唔記得
仲話自己要搵愛情
依家先話搵愛情咁當初結婚唔係因為愛自己老婆咩
有後生女鍾意自己就覺得自己有market
鳩痕覺得自己未玩夠呀？

係咪pr公司黎，想象唔到現實有人可以咁厚臉皮咁自私

假膠post，完

根本就唔係咁鍾意，擺個女仔上枱

我都經歷過，決定離婚，到認清自己想同個女仔一齊果時，發現佢已經離開左，呢個就係報應。
所以你最好搞清楚自己想點，唔好拖晒2邊。
離婚係香港好普遍，反正勉強冇幸福，你同老婆都好難繼續行落去，大家有條刺。

你睇清楚啲啦
佢不知鬼咁想離婚
係唔捨得層樓咋

只不過係新鮮感
個個啱啱識啱啱一齊都好多嘢講好啱傾...
但又幾多個女人好似你老婆咁肯捱又顧家
同你一齊供樓 返完工都肯做家務煮飯

如果離婚 就對你老婆好啲...俾足錢人地
話晒都浪費左人地7年青春

乜嘢因為我知佢真係好女仔 唔係特登做人第三者
唔係特登做人第三者宜加就唔會同你一齊喇
醒未啊 懵撚
你呢啲人唔識避忌 就算你同到個女仔結婚
之後又出現另一個新 你又會重蹈覆轍

至於你點解咁做
可能你發現原來自己結咗婚都有得揀掛

一時既新鮮感！你同E家個女仔一齊7年後，未又係重蹈覆轍！結果都係一樣！垃圾！

屌你老母仆街死啦

你真係好仆街
你要知道你而家覺得情人好
係因為你對佢仲有新鮮感
7年後你又會唔會覺得佢唔夠好
不如你好好諗下究竟邊個先係會陪你過世

我覺得佢只係怕做左決定之後，點知過左無耐同個女仔散埋或者無一齊到，最後兩邊都無晒
佢係真係愛佢老婆又點會咁容易同個女仔傾下傾下就愛上左人
而且佢都話同老婆一開始個時無愛情感覺，唔愛人又要同人一齊仲結埋婚

咪就係樓主糾結緊嘅真正原因都係怕離婚無左層樓同到時同個女仔散埋，啲人話樓主對老婆仲有留戀仲有愛個啲都唔知係蠢定傻，係愛老婆就唔會有呢啲嘢發生啦樓主根本最愛自己最好可以無任何損失兼可以同個女仔一齊就係最理想

屌你老母 仆街喇你 你唔撚配有人對你好
一定會有報應

再深愛過嘅人最後都敵唔過新鮮感
個女仔俾到你嘅嘢
你老婆曾經冇俾到過咩？

屌你老母

跟本係偽命題 明明兩樣野就唔係相對
自己做完仆街野拖住第二個又屈落個老婆度
又講東講西扮撚到自己受害者咁上黎R人認同
成壇野跟本你自己造成
咁大個人上網扮可憐
你覺唔覺自己好撚柒噁心 照鏡會唔會作嘔？
過主啦撚樣

如果佢真係愛個女仔又點忍心吊佢喺半空孤伶伶